<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<truyen_cuoi>

<!--
<truyen ten="">
<ten_truyen></ten_truyen>
<noi_dung></noi_dung>
</truyen>
-->

<!-- them truyen -->

<truyen ten="Đúng hướng">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Có hai chàng trai phóng xe máy về quê. Anh chàng lái xe mặc một chiếc áo khoác len, không cúc cũng không có khoá. Cuối cùng, sau khi bị gió quất mạnh quá, anh dừng lại nói với bạn:
- Tớ không thể lái xe mà gió cứ quất vào ngực thế này, khó chịu chết đi được.
Sau một hồi suy nghĩ, anh quyết định mặc ngược áo để ngăn không cho gió quất vào ngực.
Hai người phóng nhanh, đến khi không làm chủ được tốc độ và gặp tai nạn. Bác nông dân sống gần đó thấy vậy bèn đến báo cơ sự cho cảnh sát.
- Lúc đó, bác có thấy ai có vẻ còn sống không? - Cảnh sát hỏi
- Có, có một cậu, cho tới trước khi tôi xoay cổ cậu ấy về đúng hướng.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Lưu lại vài dòng">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một người đàn ông trong khi tìm mọi cách đưa chiếc xe ra khỏi bãi đậu đã tông vào một chiếc ôtô mới cứng. Trước sự chứng kiến của nhiều người gần đó, anh ta vội nhảy ra khỏi xe, lấy giấy bút ghi vài dòng và để lại trên kính chắn gió của chiếc xe kia.
- Mẩu giấy ghi:
- "Xin chào. Tôi đã tông vào xe của ông và có một số người chứng kiến việc này. Vì thế, tôi phải giả đò viết cho ông để họ yên tâm rằng tôi đang viết tên, địa chỉ và số bằng lái xe của mình trong này...".</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bay nhanh">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Có hai con đại bàng đang bay với nhau. Bỗng nhiên nó thấy một chiếc máy bay phản lực bay ngang qua.
Đại bàng A : Làm sao mà mấy thứ đó có thể bay nhanh thế nhỉ ?
Đại bàng B :  Mày thử bị đốt đuôi như nó coi mày có bay nhanh như thế không.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Dừng xe không cần vật cản mới khó">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Đang trong cuộc sát hạch lấy bằng lái, nữ thí sinh đâm thẳng chiếc xe vào một gốc cây. Phủi những mảnh kính vỡ trên người xuống, thanh tra giao thông thản nhiên bảo cô gái:
- Bây giờ đến phần thi tiếp theo, cô hãy dừng xe mà không cần đến vật cản phía trước!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Kẻ bị nạn">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một vụ tai nạn giao thông vừa xảy ra ngoài phố. Mọi người tò mò chen lấn vòng trong vòng ngoài để xem. Một anh đến chậm không tài nào vào xem được.
Tức quá, anh ta liền hét toáng lên:
- Tôi là bố kẻ bị nạn đây!
Mọi người kinh ngạc quay lại nhìn và vội vã giãn ra cho anh ta vào. "Kẻ bị nạn" là một... chú chó vừa bị xe cán chết.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tin tốt tin xấu">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Đoàn tàu kéo đẩy được đưa vào sử dụng lần đầu đang băng băng trên đường ray thì động cơ của đầu đẩy ngừng hoạt động. Người lái tàu quyết định tiếp tục hành trình với động cơ còn lại nhưng một lát sau, đầu kéo lại hỏng nốt.
Để trấn tĩnh hành khách, người lái tàu thông báo:
- Thưa quý vị! Chúng ta đang có tin tốt và tin xấu. Tin xấu là cả hai đầu máy đều đã ngừng hoạt động và chúng ta sẽ bị kẹt ở đây một thời gian. Tin tốt là phương tiện chúng ta đang sử dụng không phải một chiếc máy bay.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bể trứng">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trên xe bus, một anh chàng trông thấy có bao tải hàng nên định ngồi lên. Bỗng bà già ngồi cạnh đó hét to: "Coi chừng bể trứng!".
Anh chàng hoảng hốt hỏi lại:
- Bao này đựng trứng hả?
- Không. Sầu riêng!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bị xe tải không người lái đâm">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Vợ lảo đảo bước vào nhà, rên rỉ:
- Anh ơi, thật khủng khiếp. Một chiếc xe tải đồ sộ đã đâm thẳng vào xe của em, làm nó bẹp rúm ró rồi!
- Ôi! Không sao, em còn lành lặn là tốt. Thế em có kịp dạy cho hắn một bài học về tốc độ không?
- Không kịp... Hắn để xe ở đấy và chuồn đi từ trước khi xe đâm nhau cơ.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Người thứ tư">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một nhóm học sinh đi chung trên một chiếc xe máy, đang chạy xe trên đường thì bị cảnh sát thổi, cả nhóm dừng lại.
Cảnh sát hỏi:"Tại sao mấy đứa dám tống ba mà lại không đội nón bảo hiểm vậy hả? Có biết như vậy là vi phạm luật giao thông hay ko?" 
Cả nhóm hốt hoảng quay lại nhìn phía sau và hét lên:"Chết cha còn thằng thứ tư đâu mất tiêu rồi!!!"
Cảnh sát: !!!???Bật ngửa</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Phụ nữ rất hay mất tập trung">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai tay thanh tra giao thông tán gẫu:
- Phụ nữ cầm lái rất hay mất tập trung!
- Còn phải nói! Hôm qua, tớ vượt một cô nàng chạy trên 80 km/h, thấy cô ả đang tô son môi qua gương chiếu hậu. Cảnh đó làm tớ giật mình đến nỗi suýt nữa đánh rơi máy cạo râu vào cốc cà phê!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Phạt">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một anh chàng nọ được bạn bè rủ đi nhậu nhưng vì tới trễ nên vừa ngồi vào bàn chúng bạn đã đồng thanh hô:
- Đến muộn! Phạt! Phạt nặng!
Thế là anh ta uống một cốc rượu phạt, rồi cứ thế cốc phạt thứ hai, thứ ba,... liên tiếp được rót ra.
Tan tiệc, trên đường về nhà anh ta dừng xe ở quá đèn đỏ liền bị cảnh sát giao thông chặn lại: Anh bị phạt!
Mắt nhắm mắt mở, anh chàng lè nhè: Lại phạt à! Thôi thì chơi tới bến, rót đi!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ngựa và người cùng lái">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Tại sao thời xưa, khi người ta đi xe ngựa, lại có ít tai nạn giao thông hơn bây giờ?
- Vì khi đó, tài xế không chỉ dựa vào phản xạ của riêng mình.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chim đi xe đạp">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một ông già đi xe đạp hỏi cô gái.
- Từ đây đến Hà Nội cách bao xa nhỉ.
- CG: Cụ hỏi đường bộ hay đường chim bay?
- Tôi hỏi đường "Chim đi xe đạp"</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Hiểu luật">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một người đi xe máy va phải chú chim sẻ bay ngược chiều. Anh ta dừng xe xem xét, thấy nó chưa chết bèn nhặt đem về đắp thuốc rồi thả vào lồng với chút vụn bánh và nước. Khi tỉnh lại, thấy mình bên song sắt cùng với mấy mẩu bánh vụn chú sẻ thở dài tự nhủ:
-  !@##! Mình đâm chết thằng cha đi xe máy rồi. Quả này chắc tù mọt gông đây!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Hỏi đường">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ông hai(lúa) có người con trai đi học ở trên Xì Gòn. Một hôm ông lên thăm con trai, cả một đoạn đường từ dưới quê lên Xì Gòn ông đi xe khách nên ngồi một chỗ, đến bến xe ông đi xuống và đi sang bên kia đường đón xe ôm đến nhà trọ của con ông. Loai hoai mãy bên đường mà ko biết kêu xe ôm như thế nào:
- Không biết trên Xì gòn kêu xe ôm có giống dưới quê mình ko ta? Nhìn xung quanh thấy có 2 người đan ông cũng trạc tuổi đứng lề đường ông định lại hỏi thăm nhưng đúng lúc đó một người kêu lên:
- Ê...... 35 Nguyễn Bỉnh Khiêm....
Tự nhiên  ông kia chạy xe lại đưa cho ông ta cái nón nữa rồi chở đi.
- Thấy vậy ông định hỏi thăm ông còn lại xem sao. Nhưng vừa định hỏi người này lại kêu lên: Ê ...Ê .... 42 Lý Tự Trọng.
Rồi cũng như người kia , đc đưa 1 cái nón đội rồi đc chở đi.
Ông Hai: Ah!!!! Thì ra ở Xì Gòn người ta kêu xe ôm như vậy! Nói tuổi trước rồi nói tên sau là đi ....hhjhjhhj có vậy mà mình cũng ko biết, ngu thật!
Rồi ông nhìn bên kia đường thấy môt người ngồi trên chiếc xe có dư một cái nón, ông ngoắc tay và kêu sang phía đường ông đứng. Ê.... 55 Nguyễn Văn Tèo.
- Xe ôm: !?!?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chối đến cùng">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một chiếc xe hơi chạy loạng choạng nên bị cảnh sát giao thông bắt dừng lại. Viên đội yêu cầu lái xe:
- Tôi cần phải kiểm tra nồng độ rượu trong máu của ông. Ông hãy thổi vào cái rượu kế này.
- Tôi không thể làm được, vì tôi đang bị suyễn.
- Vậy sẽ có một bác sĩ thử máu cho ông.
- Không được, tôi bị bệnh ưa chảy máu.
- Vậy ông hãy đi thật thẳng theo vạch trắng phân làn đường này.
- Tôi không thể đi như thế được!
- Ông vẫn có lý do để từ chối ư?
- Tất nhiên! Bởi vì nó... ngoằn ngoèo.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không đạt">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một chàng trai trở về nhà sau cuộc thi sát hạch lấy bằng lái xe, với vẻ hoang mang cực độ: Anh ta nói với ông bố:
- Con không đạt.
- Có nghĩa là con bị đánh trượt?
- Điều đó chưa rõ. Cả ban giám khảo có còn ai đâu ạ!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chạy xe cẩn thận">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một cảnh sát chặn chiếc xe hơi lại vì phóng với tốc độ quá cao. Ngồi sau tay lái là một cô gái.
- Tại sao chị lại đi xe với tốc độ chóng mặt như vậy?
- Anh cảnh sát ơi, tôi lái xe rất tồi nên mới vội vã quay về nhà vì sợ đâm phải ai đó trên đường.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Mù màu">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai cha con đang đậu xe tại cột đèn đỏ, bổng dưng có hai thanh niên chạy vụt qua. Cậu bé hỏi :
- Sao đèn đỏ mà hai anh đó lại chạy qua vậy Ba ?
- Chắc là chúng bị mù màu đó con ạ!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Kiểu gì cũng không thoát">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cảnh sát giao thông chặn một chiếc xe bé nhỏ, kiểm tra kỹ lưỡng từ bình cứu hoả đến hộp cứu thương, bảo hiểm đường bộ... mọi thứ đều không bắt bẻ vào đâu được.
- Thôi được, anh thật là một tài xế gương mẫu. Nào, ta làm 100 gr vodka nhân ngày lễ!
- Ồ không, để anh lại phạt tôi ư?
- Yên tâm uống đi, hôm nay là ngày lễ mà!
- Cụng ly xong, người đàn ông chui vào xe đi tiếp. Tay cảnh sát móc máy bộ đàm ra gọi: Alô! Số 3 gọi số 5... Xécgây à, Ivan đây, tớ còn nợ cậu 100 rúp phải không? Hãy lấy số tiền ấy từ chiếc Lada trắng sắp chạy qua nhé! Thằng cha lái xe vừa uống rượu đấy!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Vẫn chưa biết">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Cậu đã lấy được bằng lái xe chưa?
- Tớ cũng không biết nữa. Khi tớ xuất viện thì vị thầy dạy tớ thực hành vẫn còn mê man...</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chọn lọc">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trước cửa xe khách có dòng chữ: "Cho xem đường chỉ tay trước khi lên xe". Một hành khách thấy lạ hỏi:
- Vậy là sao, ở đây có khủng bố ư?
- À, xe tôi bị đứt phanh, chỉ chở những ai tốt số thôi, nhỡ có mệnh hệ gì lại kiện tụng, mệt lắm.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chó khôn hơn chủ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Phát hiện một chú bécgiê đang điều khiển chiếc BMW một cách điêu luyện trên xa lộ, cảnh sát giao thông chặn chiếc xe lại:
- Bằng lái đâu?
= Con chó dùng răng chìa ra một chiếc bằng xịn, ảnh của ông chủ nó.
- Không phải bằng của mày! Phạt 100 USD!
- Chú bécgiê tinh khôn lại đưa khoản tiền phạt ra. Chiếc xe được đi tiếp. Đồng nghiệp của anh cảnh sát thắc mắc: Sao cậu lại để con chó lái xe đi?
- À, còn hơn là để cho cái "con lừa" ngồi ở ghế sau cầm lái.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Có nghe thấy không?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một nữ vận động viên đua xe đạp vượt đèn đỏ. Viên cảnh sát phải thổi mấy hồi còi, cô mới chịu dừng lại.
- Anh công an nghiêm khắc hỏi: Cô có nghe thấy tiếng còi không?
- Nữ vận động viên đáp: Có! Nhưng tôi cứ ngỡ đó là hiệu còi xuất phát.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Quá mắc">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cảnh sát nói với một lái xe:
- Đèn xi nhan và đèn pha của ông hỏng cả, phạt hai trăm nghìn đồng.
- Bà vợ ngồi ở băng sau nói với lên: Anh thấy chưa, vậy mà tiệm sửa xe đòi những bốn trăm nghìn...</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đã một lần rồi">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một anh chàng lái xe lóng ngóng thế nào đâm luôn vào cột điện phải đưa xe đi sửa nhưng mấy ngày sau anh ta lại đâm phải một cái cây. Về nhà, anh ta than thở với vợ:
- Mai đem xe đến sửa, chắc ông thợ sẽ cười vào mũi anh.
- Anh cứ nói là tại em cho đỡ ngượng - Vợ anh ta an ủi.
- Thế em tưởng lần trước anh không nói thế à?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Căng thẳng">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Bệnh nhân và bác sĩ trao đổi với nhau:
- Tôi thường căng thẳng và sợ hãi vào những kỳ thi lấy bằng lái xe.
- Không sao đâu, cuối cùng rồi ông cũng thi đậu thôi mà.
- Không, tôi là giám khảo.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Quan sát bằng thực tế">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một người thông báo bằng điện thoại cho cảnh sát giao thông rằng trên xa lộ 34, có một chiếc Mercedes 600, biển số 2340 FF đang chạy với vận tốc 240 km/giờ. Viên cảnh sát trực ban ngạc nhiên hỏi:
- Ông đang quan sát đối tượng bằng phương tiện gì mà có các thông số chính xác đến vậy?
- Thì nó đang chạy ngay sau xe tôi đây này!
- !!!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Phản ứng theo tập quán">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ba người thiệt mạng trong một tai nạn giao thông, hồn của họ bay đến cửa thiên đàng, thánh Phedro nói:
- Đây là một sự nhầm lẫn, mỗi anh đóng lệ phí 10 nghìn USD, tôi sẽ đưa các anh trở lại trần gian như bình thường.
- Người Mỹ đồng ý ngay. Vừa nhận lời xong thì anh ta đã được trả về đúng ngay nơi xảy ra sự cố, trên người không một vết xây sát. Nhân viên cứu hộ ở hiện trường xúm lại hỏi: Còn hai ông kia đâu?
- À, ông người Scotland thì vẫn đang mặc cả, còn anh chàng Canada thì nhất định cãi thánh Phedro rằng khoản 10 nghìn USD này bên bảo hiểm y tế phải trả thay anh ta.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Quá lịch sự">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một phụ nữ bước lên xe buýt với dáng vẻ mệt mỏi. Ngay lúc đó, người đàn ông có tuổi đang ngồi ở ghế gần đấy đứng dậy. Cô này ấn vai ông ta xuống và nói:
- Ông cứ ngồi đi, tôi đứng được mà!
- Ở bến tiếp theo, ông kia lại bị ấn vai xuống cùng câu nói ấy. Đến bến thứ ba, mọi chuyện vẫn lặp lại. Lúc này, người đàn ông không chịu nổi đành khẩn khoản: Xin cô để cho tôi xuống. Cô đã làm tôi bị quá mắc hai bến rồi!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không được dừng lại">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Bà Lucy khoảng hơn 70 tuổi, chưa lấy chồng lần nào. Một hôm, bà lái xe đến một thành phố lớn. Đang phóng xe như bay thì một cảnh sát huýt còi gọi lại, nhưng bà lại nhấn ga, phóng bốc hơn. Người cảnh sát vội nhảy lên motor đuổi theo và hỏi:
- Bà không nghe thấy tôi huýt còi sao?
- Có, nhưng mẹ tôi dặn, nếu bọn đàn ông huýt sáo thì không bao giờ được dừng lại.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tác dụng của ôtô">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Gặp nhau bên lề hội thảo về an toàn giao thông, tàu hoả bảo với ôtô:
- Dòng họ nhà tôi khoẻ, to, dài... Mỗi lần lao đi trông rất hùng dũng, chắc chắn hơn đứt dòng dõi ôtô nhà các anh.
- Đúng vậy, nhưng mà cũng có những điểm các anh không thể làm được như chúng tôi.
- Nói nghe xem?
- Các anh chỉ có thể đâm chết những thằng ngu lớ xớ trên đường ray, còn bọn tôi muốn chẹt chết chúng ở đâu cũng được.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Thổi hộ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một viên cảnh sát chặn chiếc xe đang đi với tốc độ như tên bắn.
- Anh cho tôi kiểm tra giấy phép lái xe!
- Tôi không có.
- Nhìn người lái xe có vẻ say rượu, cảnh sát liền nói: Vậy anh hãy thổi vào máy này để xem nồng độ rượu trong máu của anh!
- Tôi không thổi đâu!
- Thôi được, tôi sẽ thổi hộ anh, nhưng tôi thề là anh sẽ phải ngồi tù ít nhất 3 năm đấy.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Khách bộ hành muốn tự tử">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Sau tay lái, cô vợ bức bối hỏi ông chồng ngồi bên cạnh:
- Thằng cha này cứ chạy bộ trước mũi xe mình suốt, chắc là hắn muốn tự tử. Em phải làm gì bây giờ?
- Nếu em không muốn đuổi theo đâm hắn ta nữa, thì hãy lái xe rời khỏi vỉa hè mà xuống lòng đường thôi!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ở đâu ra?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Sau khi xảy ra vụ đụng xe, nạn nhân ngồi dậy quát vào mặt kẻ gây tai họa cho mình:
- Này, anh đi đứng kiểu gì vậy, làm hỏng hết cả hàm răng giả của tôi rồi. Anh có biết tôi phải trả bao nhiêu tiền để có nó không?
- Được rồi, tôi nghĩ rằng mình có thể bồi thường cho anh đấy.
- Nói xong, anh ta lôi ra một chiếc hộp đầy những hàm răng giả. Sau khi thử nhiều lần, anh chàng kia cũng tìm được một hàm răng vừa khít.
- Thật tuyệt vời! Làm thế nào mà có nhiều hàm răng giả vậy? Anh là nha sĩ hả?
- Ồ không, tôi chuyên đi bốc mộ.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Sao không thổi?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Chị kia vừa vượt đèn đỏ sao anh không thổi ?
- Tôi không muốn phải nhịn đói hôm nay !
- Sao có chuyện no đói ở đây ?
- Cô ta là vợ tôi, đang vội về nhà nấu cơm đó!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Có tám cái cột">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một gã say mắt dài dại, lảo đảo đến gần hỏi một cô gái:
- Cô ơi, làm ơn đếm giùm, trên trán tôi có mấy cục u?
- Cô gái ngạc nhiên nhìn ông ta: Ba!
- Gã say lẩm bẩm: Cám ơn cô lắm! Vậy là còn năm cái cột điện nữa sẽ về tới nhà...</noi_dung>
</truyen>
<truyen ten="Chim đi bộ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Từ trường học đến cậu bao xa?
- À, khoảng 3km đường chim bay.
- Thế còn chim đi bộ thì bao xa?
- !!!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đã tịch thu rồi lại còn đòi xem">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một cô gái tóc vàng phóng xe quá nhanh bị cảnh sát chặn lại yêu cầu cho xem bằng lái, cô giận dữ thốt lên:
 " Giá mà ngài giám đốc sở cảnh sát biết được các anh làm việc như thế nào! Vừa mới hôm qua, đồng nghiệp của anh tịch thu mất bằng lái của tôi, vậy mà hôm nay anh lại còn đòi xem nữa! "</noi_dung>
</truyen>

</truyen_cuoi>