<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<truyen_cuoi>

<!--
<truyen ten="">
<ten_truyen></ten_truyen>
<noi_dung></noi_dung>
</truyen>
-->

<!-- them truyen -->

<truyen ten="Nhìn trộm">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cậu bé Tomy hớn hở ra cổng đón mẹ vừa đi vắng công tác 1 tháng mới về.
“Mẹ có biết còn nhìn thấy gì vào mấy hôm nay không? Khi con đang chơi ẩn nấp trong tủ quần áo trong phòng ngủ của bố mẹ ấy, con thấy bố đưa vào phòng một người phụ nữ nhà kế bên nhà mình. Họ cởi quần áo, rồi vào nhà tắm cùng nhau sau đó lại leo lên giường, bố cứ nằm đè lên người cô ta…”
Người mẹ liền giơ tay lên và ngăn cậu bé lại nói rằng: “Thôi, con không cần kể thêm câu nào nữa, mẹ đã biết rồi, chờ đến khi bố về nhà mẹ muốn con hãy kể chính xác những câu con vừa nói với mẹ nhé“.
Đúng 10 phút sau bố về nhà, bà vợ lớn tiếng tuyên bố sẽ ly hôn với ông ta. “Tại sao bà nói vậy?“, ông chồng ngạc nhiên hỏi.
“Kể đi Tomy. Hãy nói cho ông ấy biết những gì lúc nãy con đã nói với mẹ”.
“Vâng ạ !“, Jonny nói. “Khi con đang chơi ẩn nấp trong tủ quần áo trong phòng bố mẹ con thấy bố vào phòng cùng với người phụ nữ nhà bên cạnh. Hai người cởi quần áo, vào nhà tắm và leo lên giường, bố nằm lên người phụ nữ ấy và họ làm giống y những gì mẹ đã làm với chú Jaky, lần trước mẹ bảo con đừng nói gì với bố ấy ạ!”
Bố mẹ Tomy nhìn nhau không nói được gì !</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Lý do ế dài dài">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Lý do ế:
Thứ 1 : Xinh nhưng chảnh nên không thằng nào dám vác dái đến tán
Thứ 2 : Đàn ông bọn em thấy mấy đứa xinh xinh, ngon ngon thì chỉ trêu ghẹo cho vui thôi, chứ trong đầu lúc nào chả nghĩ các em ý có người yêu rồi, nên cũng chả muốn tán.
Thứ 3 : Các chị đã xinh đã ngon lại còn giàu có, thì bố con thằng nào mà dám trèo cao, tán được thì chớ, chứ tán không được thì lại bảo “Tiền ít mà đòi hít *** thơm”, không biết tự lượng sức mình
Thứ 4 : Được người ta thích rồi nhưng các chị không chịu nhận lời, còn làm trò kiêu sa kéo dài thời gian nọ kia, đến lúc nó chán rồi nó đi tán đứa khác thì lại than thân trách phận
Thứ 5 : Nhiều chị cứ thích nồi nào úp vung nấy, kén cá chọn canh, trai nghèo thì chê mà trai giàu thì lê lết đi theo, trong khi nó lại đéo thích các chị, thế thì ngồi đấy mà chờ với chả đợi nhé
Thứ 6 : Yêu đứa này rồi nhưng vẫn đi chơi với đứa khác để tỏ vẻ mình được nhiều trai theo đuổi, bám đít… Mang cái tiếng lăng nhăng nên chả thằng nào dám yêu
Thứ 7 : Các chị lúc nào cũng muốn trâu đi tìm cọc, lòng nọc đi tìm bướm đêm, chứ chả bao giờ các chị chủ động tỏ tình tán tỉnh.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Góa phụ tuyển chồng">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một bà goá phụ chán cái cảnh sống lui thủi một mình đã hơn 10 năm. Bà quyết định đăng tin tuyển chồng trên báo với 3 yêu cầu: thứ nhất anh ta phải dịu dàng, không lăng nhăng bỏ rơi bà và đặc biệt nhất chuyện ấy trên giường phải là người đàn ông mạnh mẽ .
Một buổi sáng, nghe tiếng chuông cửa kêu, bà mở cửa và nhìn thấy một anh chàng vạm vỡ nhưng tiếc thay lại bị liệt 2 chân, cụt 2 tay và anh chàng đang ngồi trên chiếc xe lăn.
“Không có ai có thể đáp ứng tốt tất cả yêu cầu của bà như tôi đâu“, người đàn ông lên tiếng. “tay không có nên tôi chắc chắn sẽ không đánh được bà. Tôi cũng không có chân vì vậy không thể bỏ rơi bà được đâu“.
“Tuyệt quá! thế nhưng chuyện trên giường làm sao anh có thể đáp ứng đây???“, bà goá phụ thắc mắc.
“Bà có biết tôi không tay, không chân mà tôi lại bấm được chuông cửa nhà bà không??“, người đàn ông đáp lại.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Sống thọ hơn">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Tèo bảo với Tí:
Này Tí, tao thấy loài ruồi bay liên tục sống thọ 2 năm, loài thỏ nhảy suốt sống thọ 8 năm, loài chó thì hay chạy sống thọ 15 năm còn loài rùa chẳng làm gì thọ tới 150 năm bởi vậy kết luận rằng lười biếng và chậm chạp là phương thuốc hữu ích nhất để sống thọ hơn.
Chúng ta vận động làm gì nữa! Ngủ thôi mày!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ông bác sĩ quá thông minh">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Có một người đàn ông nọ rất lo lắng về vợ của của ông vì một tháng nay cả 2 người không hề động đến chuyện ấy. Ông chồng đành quyết tâm đưa bà vợ đến gặp một ông bác sĩ, ông bác sĩ này khám riêng cho bà vợ và hỏi tại sao bà lại không làm chuyện đó đến cả tháng nay như vậy ?
Bà vợ trả lời:
Thưa bác sĩ, vì suốt một tháng qua em đi làm bằng taxi, sau đó tài xế taxi hỏi em: Cô sẽ trả tiền cho tôi hay có thể làm gì khác nếu không thể trả tiền? Em muốn tiết kiệm được đồng nào hay đống ấy nên chọn cách “làm gì khác kia”.
Khi làm việc tại cơ quan, sếp lại hỏi em: Cô sẽ đánh một đống tài liệu này hay làm gì khác đây? Do em không muốn mệt nên em lại bảo sếp xin chọn việc “làm gì khác“.
Khi xong việc và trở về nhà, em lại đi taxi kia, anh taxi lại 1 lần nữa hỏi như trước và em lại chọn “làm gì khác” để tiết kiệm tiền về. Vì thế, khi về nhà rồi thì em quá mệt mỏi và không muốn đụng chạm chuyện đó với chồng em nữa.
Ông bác sĩ bỗng nhiên nói nhẹ nhàng: vậy em muốn tôi nói chuyện này với chồng em hay là “chúng ta lại làm gì khác ???”.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chuyện ông hàng xóm">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>– Vợ: Nồi cơm điện hư rồi, anh sửa lại dùm em với.
– Chồng: Trời…! Tôi đâu phải thợ điện.
– Vợ: Cái bàn gãy chân rồi, anh sửa lại dùm em với.
– Chồng: Trời…! Tôi đâu phải thợ mộc.
Vài ngày sau, anh chồng thấy nồi cơm và cái bàn đã được sửa.
– Chồng: Ai sửa vậy?
– Vợ: Ông hàng xóm.
– Chồng: Thế ông ấy lấy bao nhiêu tiền?
– Vợ: Ông ấy nói hoặc vá cho ông ấy cái áo hoặc cho ông ấy “yêu” một chút.
– Chồng: Thế cô chọn vá áo?
– Vợ: Trời…! Tôi đâu phải thợ may!
– Chồng:..?????</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bài hát bố ơi!">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Con gái tôi đang học mầm non, đến lớp được cô dạy cho mấy bài, nên về nhà cứ hát véo von. Tôi thấy vậy thì ôm con vào lòng, bảo: “Con có bài nào hay hay thì hát cho bố nghe nào!”. Nó hơi ngập ngừng, nhưng rồi cuối cùng cũng cất giọng hát du dương: “Bố là tàu lượn, bố toàn đi chơi, suốt ngày trốn mẹ đi uống bia hơi. Bố toàn về khuya, khi con đã ngủ, bố nằm xuống là bố ngủ như heo. Bố! Bố là cứt gà, bố ơi bố ơi! Bố là cứt gà, bố ơi bố ơi!!!”.
Tôi nghe đến đó thì trợn mắt quát:
– Cô nào! Cô nào dạy con hát cái bài vớ vẩn và mất dạy này? Bảo bố, mai bố đến bố vả vỡ mồm luôn!
Vợ tôi nghe thấy tôi quát con thì thò đầu từ trong buồng ra, trợn mắt quát:
– Ông to tiếng với con cái gì đấy hả?
Vừa nghe tiếng vợ thì lập tức giọng chuyển sang nhẹ nhàng, thanh minh ngay:
– Là anh dạy con thôi! Anh không muốn con hát mấy bài bậy bạ, hư người!
– Bài gì mà bậy bạ? Có phải cái bài “Bố là cứt gà không”? Bài đó là tôi dạy con đấy!
– Hả? Là em dạy?
– Ừ! Có sao không?
– Thảo nào…
– Thảo nào sao? – Vợ tôi vẫn nói như quát.
– Thảo nào lời rất hay và ý nghĩa! Nhạc cũng rất chuẩn, không bị chênh phô một nốt nào!
– Thế tôi vừa nghe thấy anh nói cái gì mà vả vỡ mồm ai đó cơ mà!
– À! Anh bảo là bài hát hay thế mà đứa nào dám chê thì anh vả vỡ mồm!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chuyện hai chàng ngốc">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai chàng ngốc nọ định băng qua một sa mạc. Không đủ tiền mua ô tô, họ đành mua một con lạc đà. Người bán lạc đà nói:
– Con này có thể băng qua sa mạc nhưng trước khi đi phải cho nó uống nước đầy bụng.
Hai chàng ngốc dắt lạc đà xuống sông, ấn đầu nó xuống nước nhưng lạc đà không chịu uống. Một người nảy ra cách, bảo người kia:
– Mình làm như cái ống hút vậy, tao ấn đầu nó xuống nước, mày hút vào cái lỗ ở mông nó, nước sẽ lên.
Chàng ngốc kia đồng ý, thế là một người ấn đầu, một người hút mông con lạc đà. Một hồi sau, chàng ngốc ấn đầu hỏi:
– Mày có hút được nước lên không?
Chàng ngốc kia đáp:
– Có lên chút ít, có điều mày đừng ấn đầu nó sâu quá, từ nãy đến giờ tao hút lên chủ yếu là bùn thôi!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Cái tội ngu thì đánh cho chừa!">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một gia đình nhỏ có đôi vợ chồng cùng 2 thằng con trai, do nhà chật chội nên cả nhà phải ngủ cùng nhau.
Chính vì nhà chật chội nên chuyện chăn gối của 2 vợ chồng cũng không được tự do thoải mái, cứ mỗi lần 2 vợ chồng muốn tâm sự thì phải chờ cho 2 thằng con trai ngủ say rồi mới dám làm chuyện ấy.
Vào một buổi tối:
Chờ tới 11h đêm 2 thằng con mới đi ngủ, hai vợ chồng đang loay hoay thì ông chồng thấy thằng con thứ 2 cứ ngồi nhìn bố mẹ nó chằm chằm, vừa bực mình vừa xấu hổ ông bố liền chạy lại tát cho thằng con thứ 2 một cái và mắng “Mày mới tý tuổi đầu sao dám nhìn người lớn làm chuyện ấy chứ! ”
Thằng anh cả thấy như vậy liền lên tiéng “Bố cứ đánh tiếp đi, cho nó chừa cái tội ngu, con đã bảo nó cứ nằm yên mà xem nó lại còn ngồi hẳn dậy cơ chứ, ngu… cho chừa</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Giữ lời thề">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong bữa ăn, thấy chồng cằn nhằn, cô vợ hờn dỗi:
- Anh lại chê món em nấu, suốt ngày bẻ hành bẻ tỏi, ai mà chịu được. Thế mà hồi chưa cưới, anh thề thốt sẵn sàng chết vì em!
- Thật à?
- Chứ sao nữa! Anh đã thề hàng nghìn lần như vậy.
- Người chồng thở dài và làm dấu thánh: Thôi được! Nếu thế thì anh sẽ ăn món thịt băm này vậy.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="10 ly và hai giờ đêm">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Gần sáng, chồng khật khưỡng về nhà, vợ vừa mở cửa vừa đay nghiến:
- Tôi đã dặn ông bao nhiêu lần rồi, đừng uống quá hai ly và phải về nhà trước 10 giờ đêm!
- Ôi, xin lỗi bà, tôi cứ hay bị lẫn hai con số ấy.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bố cũng tự hỏi mình như vậy">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cả nhà đang ngồi tại bàn ăn sau bữa tối, thằng con hỏi:
- Bố ơi, tại sao bố lại lấy mẹ?
- Chồng quay ngay sang vợ, cao giọng: Đấy, không phải một mình tôi thắc mắc về chuyện đó nhé!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ghét nhất loại nhạc...">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một buổi tối, cơm nước xong, vợ vui vẻ hỏi chồng:
- Anh thích nhất loại nhạc gì?
- Tất nhiên là loại nhạc trẻ, tươi mát, trữ tình.
- Thế nhạc gì anh ghét nhất?
- Ừm... Nhạc gia.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Lỗi tại ai?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Lúc chiều, hai vợ chồng cãi nhau bất phân thắng bại. Tối đi ngủ, anh chồng làm lành:
- Xin lỗi em nhé, anh đã nghĩ lại rồi.
- Ồ không, em cũng đang định xin lỗi anh.
- Em không có lỗi, có lẽ do anh hơi nóng tính.
- Do em! Mọi chuyện đều do em cả.
- Anh đã bảo là tại anh cơ mà!
- Tại sao anh cố chấp thế nhỉ?
- Cô có câm đi không?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Súng của cá">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Mẹ: Con lên nhà đi mẹ đang rán cá!
- Lan: Ứ ừ con ứ đi đâu!
- Mẹ: Con không đi ra sẽ bị bắn đấy!
- Lan: Chẳng lẽ cá có súng hở mẹ?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Như bị điện giật">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Có một tai nạn vì điện, tại hiện trường, thanh tra cảnh sát hỏi ông chồng:
- Ông nói là nghe thấy tiếng bà nhà kêu thét lên, tại sao ông không chạy vào bếp để cứu?
- Mọi khi vẫn thế, bà ấy có làm sao đâu!
- Ông muốn nói rằng, vợ ông vẫn thường xuyên bị điện giật?
- À không, bà ấy vẫn thường xuyên thét lên như vậy.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Gọi từ đâu?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Buổi sáng ở văn phòng, một doanh nhân mở báo ra đọc và hết sức ngạc nhiên khi thấy đăng cáo phó của mình, vội gọi điện về nhà hỏi vợ:
- Này, em đã đọc báo sáng nay chưa?
- Bà vợ mếu máo: Vâng, em cũng vừa mới biết tin. Nhưng em tưởng ở cõi đấy thì không có điện thoại?!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chọn vật cản để dừng xe">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai vợ chồng đi trên xe, vợ đang cầm lái bỗng quay sang hỏi chồng:
- Anh thân yêu, phanh không hoạt động, làm thế nào bây giờ?
- Chết thật, em cố gắng đâm vào cái gì đó rẻ tiền thôi.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bức thư đến từ địa ngục">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một người đàn ông lên đường đi nghỉ hè lúc vợ của anh ta đi công tác chưa kịp về. Họ sắp xếp kế hoạch gặp lại nhau vào ngày hôm sau. Tới nơi, anh ta vội vàng gửi e-mail về cho vợ. Do đánh sai địa chỉ, bức thư của anh ta thay vì được chuyển về cho vợ, thì nó lại đến một phụ nữ có chồng vừa qua đời ngày hôm trước. Khi người vợ góa tội nghiệp nọ mở hộp thư, bức thư vừa hiện ra bà ta thét lên một tiếng khủng khiếp, té xuống sàn nhà và chết thẳng cẳng. Nghe tiếng thét, người nhà chạy vào phòng thì chỉ thấy một bức thư trên màn hình máy tính:
"Vợ yêu quý nhất của anh, anh vừa đến nơi. Mọi thứ đã được chuẩn bị sẵn để đón em vào ngày mai. Người chồng yêu quý nhất của em!"</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Vì sao phải ký ?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Con: Bố ơi! Tại sao phía dưới mỗi bức tranh tác giả phải ký tên ạ?
- Bố: À để người ta phân biệt đâu là trên đâu là dưới ấy mà.
- Con: ???</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bà vợ đoản vị">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai vợ chồng lớn tuổi ghé vào ăn tại một quán ven đường.
Ăn xong, khi đã lên xe đi được khá xa, bà vợ mới sực nhớ là mình quên cặp kính trên bàn ăn. Suốt quãng đường trở lại quán, ông chồng luôn mồm cằn nhằn tính đoản vị, hay quên của bà vợ.
Đến chỗ cũ, khi bà vợ tất tả chạy vào tìm kính, ông chồng dặn với theo:
- Bà nhớ cầm ra luôn cho tôi cả mũ lẫn ô nhé!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Có tội gì?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Chồng có bồ, đòi ly dị vợ:
- Đơn ly dị đây, mời cô ký vào!
- Trời ơi, làm sao anh có thể nhẫn tâm đến thế?
- Với cô, như thế là đáng đời rồi.
- Tôi dại dột thì không nói, chứ cô gái kia có tội tình gì mà anh lại lấy người ta?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ông ơi! sao cười?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hồi đó lâu lắm rồi! có hai vợ chồng già nọ sống ven biển.
Một đêm nọ bọn cướp độp nhập vào nhà, chúng vẽ một vòng tròn giửa nền nhà, rồi bắt hai ông bà vào đứng trong đó, tên cầm đầu ra lệnh cho đàn em canh chừng nếu hai người mà lú chân ra khỏi vòng là chém. Trong lúc bọn cướp lục lọi thu lấy tiền vàng, bà đang run sợ lắm nhưng khi nhìn sang thì thấy ông lão cười cười bà cũng yên tâm nghĩ bụng chắc ông lảo đã có cách gì đó.
Khi bọn cướp bỏ đi thì ông bò ra đất mà cười, bà lão bèn hỏi " ông ơi! bộ ông có cách lấy lại tiền vàng cho mình hả?".
Ông lão trả lời " đâu có! tôi cười là vì khi nãy tôi lú chân ra khỏi vòng mà nó không thấy!?!?!?!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Vừa đi vừa ngủ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Con ham chơi không chịu đi ngủ.
- Mẹ nhắc nhở: Tèo! Con có vào đi ngủ không?
- Con: Con không thể vừa đi vừa ngủ được mẹ a!
- Mẹ: (không biết nói làm sao cả)…!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="La oan em!">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Chị: Em có lấy tờ 5000đ của chị không?
- Em: Chị đừng la oan cho em!
- Chị: rõ ràng chị thấy mất một tờ mà!
- Em: không phải đâu! em chỉ lấy tờ 10000đ chứ không phải tờ 5000đ như chị nói đâu!
- Chị: !?!?!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Làm nấm">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Mẹ: Làm hộ mẹ mấy cây nấm này nghe Tí.
- Tí: Vâng!
- Mẹ: (lát sau) nấm đâu con?
- Tí: Dạ con dùng nizoran cream diệt nấm tận gốc rồi ạ! Mẹ yên tâm!
- Mẹ: (té xỉu)</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Xem nồi">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Bố đang dặn dò các con:
- Bố:Các con ah,Ông cha ta có câu "Ăn xem nồi,ngồi xem hướng". Bố dừng lại và quay sang cu Tý
- Tý...theo con thì con sẽ ngồi hướng nào?
- Tý:(suy nghĩ...) ah,con sẽ ngồi chỗ nào gần nồi.
- Bố:(thắc mắc) tại sao con lại ngồi gần nồi?
- Tý:(nhanh nhẩu) con nghe bố dạy "ăn xem nồi,ngồi xem hướng". Nên con chọn hướng đó để còn xem nồi ạ.
- Bố: ôi...i....trời....</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bỏ ăn">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Em hỏi anh trai :
- Em: Anh ơi! Tại sao lại nói “một con ngựa đau cả tàu bỏ cỏ”?
- Anh: Đồ ngốc! Có thế mà cũng ko biết. Chúng nó bỏ ăn để…tránh bị ngộ độc thực phẩm chứ gì.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đi xem pháo hoa ở đâu?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ngày mùng 2/9, cô con gái hỏi bố
- Bố ơi thế bố định đi xem pháo hoa ở đâu ?
- Bố tả lời: Xem ở trên trời chứ ở đâu con!!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Khó hơn mua cả cánh rừng về nhà">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Nhìn thấy một chiếc Rolls Royce lộng lẫy, chồng quay sang vợ tấm tắc:
- Em xem kìa! Xe thế mới gọi là xe chứ!
- Nhưng xe này không đi picnic, không ra rừng ngoại ô được.
- Ôi dào, nếu em đã có tiền mua chiếc xe như vậy, thì người ta sẽ mang cả rừng đến tận nhà cho em.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Vẫn muốn nghe lại">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Sau khi ly dị, người chồng vẫn điện thoại cho vợ hàng ngày. Sau một thời gian, bà vợ không đủ kiên nhẫn mới quát lên:
- Này, ông đừng gọi cho tôi nữa có được không? Tôi đã nói hàng trăm lần là chúng ta đã ly dị rồi kia mà!
- Tôi biết thế nhưng vẫn muốn được nghe lại điều đó mỗi ngày.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Việc lớn, việc nhỏ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một ông nói với bạn về bí quyết tổ chức đời sống gia đình của mình:
- Vợ tôi quyết định tất cả những việc nhỏ, còn tôi quyết định những việc lớn. Chúng tôi không bao giờ can thiệp vào việc của nhau, không có gì phải phàn nàn cả.
- Người bạn gật gù: Có lý đấy! Thế ai phân định việc lớn, việc nhỏ?
- Chuyện vặt ấy thì cô ta quyết định.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Lợi và hại">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một anh chàng kể chuyện với đồng nghiệp:
- Tớ đã ly dị xong và thấy hóa ra mình làm thế rất hay cậu ạ.
- Nghe lạ quá, thế nó hay ở chỗ nào?
- Tòa buộc mỗi tháng tớ phải trả 60.000 đồng tiền cấp dưỡng cho cô vợ cũ. Nhưng từ khi mỗi người một ngả thì mỗi tháng tiền điện thoại nhà tớ giảm được 80.000 đồng.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Hoa đẹp cho người đẹp">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Anh chồng say xỉn về nhà, gọi cửa mãi mà không có ai ra mở. Cuối cùng, anh nghĩ ra một kế và gọi thật to:
- Tôi mang bó hoa đẹp nhất về tặng cho người phụ nữ đẹp nhất trần gian đây!
- Lập tức, cánh cửa mở toang, cô vợ sung sướng chạy ra và hỏi: Đâu, bó hoa đẹp nhất đâu?
- Anh chồng liền bảo: Thế người phụ nữ đẹp nhất trần gian đâu hả em?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Nhận ra một điều">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ông chồng nằm trên giường bệnh đã nhiều tháng, luôn được bà vợ chăm sóc rất tận tình. Một buổi sáng mở mắt ra, ông ta thều thào gọi: “Mình luôn ở bên tôi những lúc khó khăn. Khi tôi bị sa thải, có mình an ủi, khi tôi phá sản, mình giúp đỡ, khi tôi ngã từ trên tầng 2 xuống, mình cũng chăm lo, khi sức lực tôi kiệt quệ, mình vẫn vui vẻ... Và tôi nhận ra một điều...
- Bà vợ âu yếm hỏi: Gì thế mình?
- Chính mình đã đem lại cho tôi những điều xui xẻo.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Thói quen nghề nghiệp">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Mẹ nói chuyện với con trai về nàng dâu:
- Này Bob, con vợ mày ngày xưa nói năng cộc lốc, nhanh như máy nổ...
- Dạ... dạ... hồi đó nhà con còn trực ở tổng đài trả lời miễn phí, nên có bị nhiễm đôi chút bất nhã, mẹ bỏ quá cho.
- Nhưng bây giờ thì nó còn tệ hơn, phải cạy miệng mới nói được một tiếng, mà lại còn ề à, chậm chạp.
- Vâng, mẹ ơi, dạo này cô ấy chuyển sang tổng đài tư vấn có tính cước rồi!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Miễn trả lại">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Vị linh mục nói với bố cô dâu:
- Khi cầm tay con gái đưa cho chú rể, ông nên nói một câu thật ý nghĩa nhé!
- Ông bố vợ vốn là chủ tiệm tạp hóa, khi cầm tay con gái đưa cho con rể đã nói: Nhận rồi miễn trả lại nhé!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bệnh đa nghi">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong bữa ăn, chồng bảo vợ:
- Trên đời này, có nhiều người đến là đa nghi. Nghe ai nói bất cứ điều gì, họ cũng nghĩ ngay đến mình...
- Vợ nhíu mày: Anh nói thế là ám chỉ em đấy phải không?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Quảng cáo">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ông bố của một người thợ đục đá ốm nặng. Trước khi qua đời, ông dặn người con khắc một tấm bia cắm trên mộ. Người con sau đó mang hết tâm huyết khắc một tấm bia thật đẹp với dòng chữ: “Mộ cụ Phạm X. cha của thợ đá Phạm Y. Chuyên khắc bia mộ, đục cối đá, cối xay bột. Bảo đảm. Giá rẻ”.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Toàn diện">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Chờ vợ trang điểm gần cả tiếng đồng hồ, anh chồng buột miệng:
- Em quả thật là một phụ nữ toàn diện.
- Nghe thấy thế, cô vợ mắt long lanh hỏi: Em trang điểm thế này hoàn hảo lắm sao anh?
- Ừ thì sáng diện, trưa diện, tối cũng diện, chẳng phải là toàn diện là gì.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Học ngoại ngữ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một người đàn ông đã có vợ đến nhà bạn:
- Nhờ cậu tìm giúp cho vợ chồng mình giáo trình dạy tiếng thổ dân da đỏ hoặc tiếng bộ lạc Pich-nê.
- Các cậu lại định học thêm ngoại ngữ nữa à? Mà sao lại học tiếng bộ lạc để làm gì?
- Chẳng giấu gì cậu, vợ chồng mình dạo này cứ cãi vã liên miên, dùng tiếng Tây, tiếng Tàu ... con cái và chung quanh ai cũng biết cả. Chỉ có dùng tiếng các bộ lạc này là mọi người ... chịu! Như thế, mọi người đỡ khổ mà lại tiện cho vợ chồng mình.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Trắc nghiệm tâm lý">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Chồng bàn với vợ:
- Anh đặt lên bàn ba thứ để xem con mình sẽ lấy thứ gì. Nếu nó lấy tờ 100 USD, tương lai nó sẽ là nhà tài chính. Nếu lấy cây viết, nó sẽ là nhà văn, còn nếu cầm quyển kinh thì nó sẽ làm linh mục.
- Lát sau, cậu con vào phòng vớ cả ba thứ rồi chạy ra ngoài. Trong khi vợ còn đần mặt trước tình huống bất ngờ, chồng lẩm bẩm:
- Phương án thứ tư...
- Vợ sốt ruột hỏi: Là sao hở anh?
- Là ăn cướp chứ còn sao nữa!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Người vợ tuyệt vời">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai người bạn nói chuyện với nhau:
- Có lẽ mình phải viết đơn xin ly dị.
- Sao vậy?
- Vợ mình nửa năm nay không thèm nói với mình một câu nào.
- Cậu điên à! Biết tìm đâu ra một người vợ tuyệt vời như thế.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chừa chỗ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một bà lên tiếng trong rạp hát:
- Tôi không hiểu tại sao giữa chúng ta lại có một ghế trống thế này nhỉ, như là chẳng có ai dám ngồi vậy!
- Bà kia đáp lại với vẻ mặt buồn bã: Đấy là chỗ của chồng tôi đấy bà ạ. Chúng tôi đã giữ chỗ trước khi ông ấy chết!
- Sao bà không mời người thân hoặc bạn bè ngồi vào đó?
- Làm sao được. Bà góa thở dài. Họ còn đang bận đi dự đám tang của ông ấy!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Lần sau">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Người chồng phàn nàn vợ của mình:
- Sao em không học nấu ăn trước khi về nhà chồng?
Người vợ trả lời:
- Lần sau em học.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bơi nhiều vẫn mập">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một phụ nữ đòi chồng lắp cho hệ thống nước nóng ở hồ bơi ngoài trời của gia đình để bà ta có thể bơi lội chống béo phì.
- Ông chồng vặn lại: "Con cá voi ngày nào cũng bơi mà có gày đi tí nào đâu".</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ai cũng phản đối">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hans than thở với bạn:
- Hễ tớ đưa cô nào về giới thiệu thì y như rằng mẹ tớ không đồng ý.
- Người bạn khuyên nhủ: Vậy cậu thử giới thiệu một cô gái giống tính mẹ cậu xem.
- Tớ cũng đã đưa một cô như thế về nhà, nhưng bố tớ phản đối gay gắt. Ông ấy nói thầm vào tai tớ: "Đừng ngu như bố ngày xưa con ạ".</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chữa bệnh">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Sau khi khám cho một nữ bệnh nhân, bác sĩ nói:
- Bà hoàn toàn khoẻ mạnh. Tôi chỉ khuyên bà nên ra những nơi có không khí trong lành hơn, còn mùa đông, bà nên mặc ấm hơn chứ đừng ăn mặc hở hết cả cổ ra như thế này.
- Khi bà về nhà, người chồng hỏi: Bác sĩ bảo sao hả em?
- À, bác sĩ khuyên em mùa hè nên đi nghỉ vùng biển, còn mùa đông thì nên mặc áo lông cáo.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Giống nhau">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một cặp vợ chồng đứng bên bức tượng Thần Vệ nữ trong bảo tàng Louvre ở Paris. Chồng nhìn kỹ bức tượng rồi nói:
- Này, em yêu, bức tượng này có nét gì đó giống em đấy.
- Hả, chắc bây giờ anh mới nhận thấy rằng em chẳng có giày dép tử tế để đi, cũng chẳng có váy áo tử tế để mặc.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Gà trống gáy sớm">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cu Tí hỏi bố:
- Bố ơi, sao gà trống gáy sớm thế?
- Để mọi người nghe thấy tiếng chúng, vì sau đó khi lũ gà mái thức dậy thì chuyện đó là không thể được.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="So sánh">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Cậu biết không, vợ tớ thường xuyên so sánh tớ với Alain Delon.
- Nhưng cậu chẳng có chút gì giống với anh ta.
- Thì cô ấy cũng khẳng định y như cậu.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Thời hiện đại">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai người đàn ông chuẩn bị làm bố gặp nhau ngoài phòng chờ của bệnh viện phụ sản. Đồng cảnh ngộ nên họ mau chóng trò chuyện tâm đầu ý hợp.
- Anh tin không, - Một người nói - Hôm nay là ngày đầu tiên trong chuyến du lịch của chúng tôi. Thế mà cô ấy lại lên bàn đẻ...
- Thế thì có gì mà anh phải phàn nàn? - Người kia nhún vai. - Đây là tuần trăng mật của chúng tôi.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Gánh chịu một mình">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trời mưa. Một cặp vợ chồng đi ngoài phố. Người chồng cầm ô che mưa một mình, người vợ bực tức gắt.
- Anh chỉ biết có mình! Em bị ướt hết cả rồi mà anh không đau khổ sao?
- Em yêu! Em bị ướt anh rất đau khổ, còn nếu anh bị thì em lại đau khổ!... Vậy hãy để anh gánh chịu đau khổ một mình.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tình nguyện đổ vỏ ốc">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một ông chồng vốn tế nhị và nể vợ, nghe nói vợ có chuyện mèo mỡ, vẫn định bụng khi nào có dịp sẽ nhắc nhẹ cho vợ biết.
Một hôm, gặp vợ đang ngồi ăn ốc ở chợ, ông ta rất lịch sự đến gần mẹt ốc rỉ tai vợ:
- Em cứ yên chí ăn ốc đi, còn vỏ, anh sẽ đổ cho.
- !!!!!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Xé cho dễ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một người khoe với bạn tấm ảnh cưới. Người bạn xem xong thắc mắc:
- Sao cậu lại đứng cách xa cô ấy thế?
- Để lúc giận nhau hay ly dị thì xé ra cho dễ!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Nhường chỗ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một cậu bé 6 tuổi khoe với mẹ rằng: 
- Mẹ biết không? Buổi sáng đi xe bus cùng bố con đã nhường chỗ cho một phụ nữ! 
Mẹ cậu khen: 
- Con giỏi lắm, con đã ra dáng một chàng trai rồi đấy! Mẹ rất tự hào về con! Người mẹ mặt tươi rói, rạng ngời hạnh phúc trước đứa con ngoan.
Một lát sau chợt nhớ ra điều gì, người mẹ hỏi: 
- À... con 6 tuổi không phải mua vé mà cũng có ghế ngồi ư? 
- Dạ không, không phải ghế. Trước đó con ngồi trên đùi bố!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chữa bệnh nói nhảm">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một bà than phiền với bác sĩ rằng chồng bà ta hay nói lảm nhảm trong lúc ngủ. Ông bác sĩ bảo:
- Tôi có thể kê đơn giúp ông nhà thôi không nói nữa.
- Bà khách phản đối: Ồ không! Ông làm ơn kê cho tôi loại thuốc nào khiến cho ông ấy nói rõ hơn một chút.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Buồn cười nhất">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Bà mẹ có việc đi làm, để 2 đứa con nhỏ tự trông nhau ở nhà. Khi về nhà vào lúc chiều muộn, bà lo lắng hỏi cậu con trai lớn: “Em với con chơi vui chứ?”
- Vâng, rất vui ạ - cậu con trai cười toe toét.
- Chắc là 2 anh em xem tivi?
- Vâng, nhưng chỉ lúc đầu thôi. Vì 2 đứa đều xem chán các chương trình rồi.
- Vậy làm sao con với em vui vẻ được suốt cả ngày? - bà mẹ tỏ ý ngạc nhiên.
- Dạ, thoạt tiên, chúng con xem phim hoạt hình Tom và Jerry, nhưng chúng con không thấy buồn cười. Sau đó chúng con xem phim hài Laurel và Hardy nhưng chúng con cũng không thấy buồn cười. Rồi chúng con xem Mr. Bean, vẫn chẳng thấy buồn cười gì cả. Chúng con nghĩ ra chuyện vào trong kho, ở đấy có một cái hộp nhỏ quấn ruy-băng màu hồng, chúng con thấy những bức thư bố viết cho mẹ khi 2 người chưa lấy nhau. Chúng con vừa đọc vừa cười bò ra.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Mắt còn tốt">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai vợ chồng già nói chuyện với nhau:
- Anh vẫn chơi golf tốt chứ, Jack?
- Anh đánh vẫn tốt nhưng mắt đã kém quá rồi, nên không biết quả bóng nó lăn đi đâu.
- Thì anh đã 75 tuổi rồi còn gì! Sao anh không rủ anh Scott của em đi chơi cùng với?
- Nhưng anh ấy đã 85 tuổi, anh ấy còn chơi golf nữa đâu.
- Nhưng mắt anh ấy còn tốt lắm. Anh ấy có thể nhìn thấy quả bóng lăn đi đâu đấy. Có điều trí nhớ anh ấy hơi kém...
Hôm sau Jack đánh bóng và nhờ ông anh vợ Scott quan sát bóng. Jack đánh bóng, quả bóng lăn vào giữa sân.
- Anh có thấy quả bóng lăn đi đâu không? - Jack hỏi.
- Có.
- Nó đâu?
- Tôi quên mất rồi! </noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bài học rút ra">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một cặp vợ chồng tổ chức lễ kỷ niệm đám cưới vàng. Và một tờ báo ở địa phương đã cử phóng viên đến phỏng vấn ông chồng về bí quyết giữ gìn cuốc sống hôn nhân hạnh phúc. Người chồng kể:
- Lúc đó là tuần trăng mật. Chúng tôi đi thăm Grand Canyon, quyết định đi một chuyến xuống dưới hẻm núi bằng con la. Đi chưa được bao xa thì con la của vợ tôi bị trượt chân. Joana, vợ tôi, đã nhỏ nhẹ nói: "Đây là lần thứ nhất".
- Chúng tôi lại tiếp tục lên đường. Được một đoạn nữa thì con la đó lại bị trượt chân. Lần này, Joana cũng nhẹ nhàng nói: "Giờ là lần thứ hai".
- Được nửa dặm đường nữa thì con la bị trượt chân tiếp. Vợ tôi đã rút khẩu súng lục trong túi ra và bắn con la chết tươi. Thấy thế, tôi phản đối kịch liệt cách đối xử thô bạo của cô ấy. Khi đó, Joana nhỏ nhẹ: "Đây là lần thứ nhất".</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Hạt dẻ có chân">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Con: Mẹ ơi, hạt dẻ có chân không ạ?
- Mẹ: ???
- Con: Thế mà con vừa ăn một hạt dẻ có chân đó mẹ.
- Mẹ: Trời,mày chưa thấy con gián bao giờ hả????</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Nguyên nhân chủ yếu">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một anh chàng goá vợ quyết định đi bước nữa với em gái người vợ quá cố. Khi mọi người hỏi anh ta có yêu cô em vợ hay không, anh ta trả lời:
- Không hẳn vậy, nhưng ở tuổi tôi, tôi không muốn phải làm lại từ đầu với một bà mẹ vợ mới.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Xử nhầm">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Sau khi có phán quyết ly dị vợ, cậu thấy thế nào?
- Bi đát! Chiếc xe hơi mua bằng tiền tớ kiếm được, toà lại xử cho cô ấy. Còn lũ trẻ, mà tớ đinh ninh là của người khác, toà lại xử cho sống chung với tớ.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không nghe lời">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Bố chất vấn con trai:
- Bố nghe mẹ nói, con chẳng chịu nghe lời mẹ phải không?
- Dạ, con con…
- Thôi, đừng quanh co nữa, hãy nói cho bố biết, làm thế nào mà con lại… làm được như thế.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bỏ hết cho nhẹ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Mẹ: Chúng ta sẽ chuyển máy vi tính lên tầng hai
- Con: Nếu vậy con nghĩ chúng ta nên bỏ hết các chương trình trong máy thì nhẹ nhàng hơn khi vận chuyển .
- Mẹ: ?!?!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đám cưới sắt">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai người đàn ông nói chuyện với nhau:
- Này, cậu có biết thằng M. sắp kỷ niệm đám cưới sắt không?
- Lễ cưới sắt, là bao nhiêu năm kể từ ngày cưới?
- À, là 20 năm toàn ăn đồ hộp.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Trẻ hơn 30 tuổi">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cặp vợ chồng 60 tuổi đang tổ chức kỷ niệm đám cưới bạc của họ, bỗng một bà tiên xuất hiện và ban cho mỗi người một điều ước. Người vợ muốn đi du lịch vòng quanh thế giới, thế là lập tức đã có trong tay hai vé. Ông chồng liếc nhanh bà vợ rồi bẽn lẽn nói:
- Tôi muốn bà ấy trẻ hơn tôi 30 tuổi.
- Bum! Bà tiên vung đũa thần, biến ông chồng thành một cụ già 90 tuổi, rồi biến mất.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chiên và ốp la">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Bà vợ đã cố hết sức làm vừa ý chồng nhưng ông chồng khó tính vẫn luôn bới móc. Lúc thì chê bà không làm trứng ốp la, lúc thì bắt bà làm trứng chiên ăn sáng.
Một hôm, bà vợ cẩn thận dọn cho ông một phần ốp la và một phần trứng chiên, chắc mẩm thế nào ông ấy cũng khen.
- Nào ngờ, ông chồng trừng mắt gắt: "Cái trứng nên làm ốp la thì bà đem chiên, còn cái trứng định chiên bà lại làm ốp la.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ai nuôi?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một người có một thằng con hai mươi tuổi nhưng lười, không biết làm nghề gì mà ăn, chỉ nhờ vào bố. Một hôm ông thầy tướng coi tướng cho nó bảo:
- Bố anh sống tám mươi tuổi, còn anh cũng sống tới sáu mươi hai tuổi.
Thằng con nghe thấy thế, liền khóc òa lên. Thầy tướng lấy làm lạ hỏi:
- Tôi bảo bố con anh đều thọ cả, cớ sao lại khóc?
Nó trả lời:
- Bố tôi chết trước tôi hai năm, thế thì hai năm ấy, ông bảo ai nuôi tôi mà tôi chẳng khóc.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bố ai giỏi hơn?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ba cậu bé nói chuyện với nhau. Cậu bé thứ nhất nói: "Bố tớ chạy nhanh nhất. Ông bắn một mũi tên và chạy về đích trước nó". 
Cậu thứ hai: - Bố tớ là thợ săn, ông bắn nhầm một phát súng vào bạn săn, sau đó còn kịp chạy đến kéo ông kia tránh viên đạn.
Cậu bé thứ ba nghe xong, bĩu môi nói: - Bố tớ là một nhân viên Nhà nước. Ông hết giờ làm việc lúc 5h chiều và về đến nhà lúc 4h15.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đánh thức">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai vợ chồng nhà kia cãi nhau, giận nhau, không ai nói với ai một câu nào.
Trước khi đi ngủ, người chồng viết một mảnh giấy ném cho vợ:
- "Sáng mai đánh thức tôi dậy lúc 5h, tôi có việc quan trọng phải làm".
Hôm sau người chồng thức dậy lúc 7h.
Ông ta tìm thấy một mảnh giấy ghi:
- "5h rồi, dậy đi".</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Có phải con tôi không?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một ông lão bệnh nặng sắp lên thiên đàng mà trong lòng còn nghi vấn bèn hỏi bà vợ:
- Tôi sắp chết rồi nhưng muốn biết một sự thật là thằng Út có phải là con của tôi không?
Bà vợ trả lời:
- Ông sắp lên thiên đàng rồi thì tui cũng không giấu làm gì, trong 4 đứa con, chỉ có thằng Út là con ông.
Ông lão: !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Khi biết vợ mang thai">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Người chồng khi biết vợ có thai thì vô cùng vui mừng. Anh muốn cho tất cả mọi người biết tin này nên lấy điện thoại của vợ nhắn tin: "Tôi đã có thai" gửi đi cho tất cả mọi người trong danh bạ.
Được một lúc thấy mẹ vợ trả lời: "Sao nói là chồng không sinh được, con lại quan hệ với thằng nào?".
Anh rể trả lời: "Cô tính xử lí thế nào?".
Tiếp theo là bạn thân bán nhắn:tao đã khuyên mày bao nhiêu lần rồi bảo đừng đi chơi bậy nữa mà mày không nghe tao, thế chồng mày biết chưa?
Tiếp theo một người bạn thân nhắn tin: "Chúng ta đã nửa năm không gặp nhau, cô đừng đổ lên đầu tôi".
Đồng nghiệp nhắn: "Không phải chứ? Mới 2 ngày mà".
Cấp trên trả lời: "Tôi cho cô 10 triệu, cô nghỉ ngơi một thời gian đi".
Khách hàng nhắn tin: "Được rồi, cô đừng hù dọa tôi, ngày mai cô tới nhà tôi, chúng ta sẽ kí hợp đồng".
Một người lạ nhắn: "Cô li dị, chúng ta sẽ giữ đứa bé".
Một người lạ khác nhắn: "Hôm đó còn có giám đốc, không phải cô tính nói là của tôi chứ?".
Và một người lạ khác nhắn: "Đừng đùa chứ, tôi đã phẫu thuật triệt sản.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ai già hơn">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Bé Phương hỏi mẹ:
- Sao có người tóc bạc, có người tóc đen hả mẹ?
Mẹ:
- Người già hơn nên tóc bạc.
Bé Phương lại hỏi:
- Thế nào là già hơn hả mẹ?
Mẹ:
- Ai sinh ra trước thì già hơn chứ sao?
Bé Phương làm lạ hỏi:
- Thế sao con sinh nhật con trước sinh nhật của bà mà tóc bà lại bạc trắng vậy?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ai giỏi hơn">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Vợ tôi là diễn viên xiếc, cô ấy diễn được cả trò phun lửa.
Ăn thua gì, vợ tôi chẳng cần diễn viên còn “hét ra lửa” kìa!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ai thảm hơn">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Vào một hôm lúc nửa đêm, trong khu nghĩa địa có hai bộ xương sống lại, đi lang thang ngoài đường. Rồi bộ xương thứ nhất hỏi bộ xương thứ hai:
  - Tại sao anh chết?
Bộ xương thứ hai đáp:
  - Tôi bị xe chẹt chết. Thế còn anh thì sao?
  - Tui bị té lầu chết.
Hai bộ xương đang đi thì thấy một bộ xương tả tơi đi ngoài đường, chúng hỏi bộ xương ấy:
  - Anh bị gì mà chết thảm thế!!
Nó nói:
  - Chết ông nội tụi bây! Tao mới bị vợ đánh vì đi nhậu về nè!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ai lấy được vợ đẹp">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Các cụ ngày xưa có câu nói “khỉ leo cành khế”, đúng thật, thường mấy thằng ngu dốt lại lấy được vợ đẹp.
- Tôi nghĩ là vợ anh cũng là một người đẹp đấy.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ai sợ ai?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một anh chàng ra vẻ ta đây là người không sợ vợ, hung hổ tuyên bố với bạn bè rằng:
- Vợ tôi ý à, hư là tôi vả cho gãy hết cả răng ấy chứ.
- Chà, thế bây giờ xin được hỏi rằng, răng vợ cậu là thật hay giả?
- Thật 100%
- Còn răng của cậu?
- Có cái nào còn là thật đâu!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bỏ sang đĩa khác">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cả nhà đang ăn tối thì cậu con trai nói:
- Bố ơi! Con ghét những cái lỗ trên miếng pho mát lắm!
- Ông bố vừa xem tivi vừa đáp: Ôi con trai! Con cứ ăn pho mát còn bỏ những cái lỗ sang dĩa khác.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Nói dối">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai người đàn ông nói chuyện với nhau. Một người hậm hực:
- Vợ tôi đang lừa dối tôi.
- Làm sao anh biết?
- Tối hôm nọ cô ấy không về nhà. Khi tôi hỏi thì cô ấy trả lời rằng đã ngủ ở nhà Hương, cô bạn thân nhất của cô ấy.
- Thế thì sao?
- Cô ấy nói dối. Chính tôi mới ngủ ở nhà Hương tối hôm đó.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Có tiếng mà không có miếng">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Có tiếng mà không có miếng nghĩa là gì hả bố?
- Ừ câu đó na ná như là mẹ thường giới thiệu với bạn bè rằng, bố là là người luôn quyết định tất cả mọi việc, con ạ.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Trường hợp cá biệt">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Con trai hỏi bố:
- Trong trường hợp nào thì người ta gửi thư đến cho nhau hở bố?
- Đó là khi người ta ở cách xa nhau, muốn trò chuyện, tâm sự hoặc có việc phải liên hệ với nhau con ạ.
- Thế sao các cô, các chú trong cơ quan bố, ngày nào cũng đi làm với bố mà thỉnh thoảng lại mang phong bì đến cho bố?
- À, đó là trường hợp cá biệt.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Khoản chi ngoài dự kiến">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Nhân kỷ niệm 10 năm ngày cưới, chồng âu yếm hỏi vợ:
- Em có thích một chiếc áo bằng lông thú không?
- Không.
- Anh sẽ mua tặng em một chiếc Mercedes nhé?
- Không.
- Hay là anh cho em một ngôi nhà nghỉ mát trên núi?
- Không...
- Người chồng chịu thua: Vậy em hãy nói thẳng, em thích cái gì, chúng ta sẽ giải quyết nhanh.
- Em muốn ly hôn.
- Trời! Anh đâu có dự kiến sẽ chi nhiều như thế!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Con riêng">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai vợ chồng nhà nọ (đã có ba người con) đọc báo và tìm thấy một thông tin hấp dẫn như sau: "Nếu cặp vợ chồng nào có từ bốn mặt con trở lên sẽ được cấp một căn hộ".
- Bà vợ hồ hởi nói với chồng: "Ngày trước, hồi đi bộ đội, nghe nói anh cũng đã có một "thằng" với cô X người địa phương, bây giờ anh đi đón nó về đây, nhà mình sẽ đủ tiêu chuẩn để nhận căn hộ đấy". Anh chồng nghe lời,vội vàng chuẩn bị đồ đạc, lên đường về nơi đóng quân năm xưa...
- ...Một tuần sau, ông chồng trở về. Mở cửa vào nhà, thấy bà vợ, ông ta nói ngay "Em ơi, anh đã về, thế các con chơi đâu rồi, gọi nó ra bố cho quà nào?".
- Bà vợ rầu rĩ trả lời: "Bố chúng nó đến đón đi hết rồi, họ cũng đọc báo như mình".</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Thay thế">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ly: Anh hai ơi ! Chú kia bảo nhà mình đóng tiền nước. Nhưng mẹ lấy tiền đi hết rồi, anh ra hẹn với người ta đi…
- Hải: không có tiền thì em lấy nước cho người ta, thiếu gì!
- Ly: té xỉu</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Kỷ niệm đám cưới">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hôm trước ngày lễ kỷ niệm đám cưới bạc, vợ hỏi chồng:
- Chúng ta sẽ kỷ niệm ngày đáng nhớ này như thế nào đây, anh yêu?
- Tốt nhất là hãy dành một phút im lặng.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Cấm hút thuốc">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Vợ cậu có cấm cậu hút thuốc lá ở nhà không?
- Cấm tuốt, ở nhà, ở cơ quan cũng như nơi công cộng.
- Hút ngoài đường thì liên quan gì đến cô ấy chứ.
- Cô ấy bảo, trong gia đình một người hút thuốc là đủ tốn tiền lắm rồi.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Màu tóc">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Vợ bảo chồng:
- Này anh yêu, ít nữa khi tóc em bạc trắng, anh có yêu em nữa không?
- Hừm... khi tóc em hết màu vàng rồi lại màu đen, màu tím, màu nâu, anh chả vẫn yêu em đấy thôi!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không thuộc loại nào">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cô gái nói với chồng sắp cưới: "Trên đời này chỉ có hai loại đàn ông thôi anh ạ".
- Loại thứ nhất đi nhậu bia ôm nhưng còn biết hối hận với vợ, với con. Loại thứ hai là đi nhậu mà không thèm hối hận, cắn rứt gì cả... Thế anh thuộc loại nào?
- Anh á, anh thuộc dạng không đi bia ôm nhưng hối hận.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Sức mạnh của đồng tiền">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong quá trình tiến hành tập sự cho hôn lễ, chú rể bí mật tiếp cận vị mục sư và đưa ra lời đề nghị.
- Tôi sẽ đổi 100 đô la lấy việc bỏ các từ 'yêu thương, tôn trọng, vâng lời và chung thủy với cô ấy mãi mãi' trong lời thề kết hôn.
Vị mục sư đồng ý và nhận lấy 100 đô la với vẻ hài lòng.
Hôm sau, vào buổi lễ chính thức, vị mục sư nhìn thẳng vào mắt chàng trai, mỉm cười nhẹ nhàng và chậm rãi nói:
- Chàng trai, bạn có hứa sẽ luôn sẵn sàng phủ phục mình trước mặt cô gái đứng trước mặt đây, vâng theo mỗi mệnh lệnh của cô ấy, mang đồ ăn sáng đến bên giường cô ấy vào mỗi buổi sáng trong suốt cuộc đời sau này của bạn. Đồng thời thề trước mặt Chúa sẽ không bao giờ thèm nhìn bất kỳ người phụ nữ nào khác cho đến khi cả hai không còn trên cõi đời này nữa không?
Chú rể nuốt nước bọt và nhìn xung quanh, đáp lại bằng một giọng rất nhỏ nhẹ:
- Vâng.
Sau nghi thức, chàng trai ngay lập tức bám chặt lấy vị mục sư và rít lên:
- Tôi nghĩ chúng ta đã có một thỏa thuận?
Lúc này, vị mục sư mới đặt lại vào tay chú rể tờ tiền cũ và thì thầm:
- Cô ấy đã đưa ra một lời đề nghị tốt hơn.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đồng cảm">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Gia đình nọ có bà mẹ ghê gớm, áp đặt lên cậu con trai từ chuyện học hành tới tình cảm riêng tư. Con giun xéo lắm cũng oằn, một hôm giữa bữa ăn, cậu buông đũa đứng dậy:
- Con không thể chịu nổi mẹ nữa, con sẽ ra đi.
Ông bố thấy thế vội lớn tiếng:
- Thằng kia....
- Bố đừng cản con!
- Không. Cho tao theo với.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Xã giao">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Chàng trai gặp người bạn học trên phố cùng với một cô gái, anh ta hỏi với giọng nghiêm nghị: “Ai đây?”.
Người bạn đáp:
- Bạn gái tao.
Chàng trai tức giận quát:
- Tao không hỏi mày, tao đang hỏi vợ tao!!!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tưởng bở">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Chàng trai hỏi cô gái: "Em yêu, nếu anh cưới em thì bố mẹ sẽ mua xe hơi đời mới cho anh chứ?"
- Vâng.
- Bố em sẽ mua nhà cho chúng mình chứ?
- Vâng.
- Và bố em sẽ cho anh làm phó giám đốc công ty của ông ấy chứ?
- Vâng.
- Em yêu, em đồng ý lấy anh chứ?
- Không.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ruồi đực, ruồi cái">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một người phụ nữ đi về nhà và thấy ông chồng đang đi loanh quanh với một cái vỉ đập ruồi trên tay. Cô hỏi: "Anh đang làm gì vậy?".
- Săn ruồi!
- Ồ, thế đã giết được con nào chưa?
- Rồi, ba con đực, hai con cái!
- Sao anh biết con nào đực, cái?
- Ba con bò trên can bia, hai con đậu ở điện thoại.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Cách mượn đồ hàng xóm">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cứ mỗi lần người đàn ông nhà bên đến gõ cửa nhà Robinson là y như rằng ông ta sẽ mượn một thứ gì đó.
- Lần này ông ta sẽ không có cơ hội mượn được thứ gì nữa đâu - Robinson lẩm bẩm nói với vợ - Xem đây này.
- Ơ, tôi tự hỏi không biết sáng nay anh có dùng cái cưa máy hay không? - Người hàng xóm bắt đầu.
- Ôi, tôi rất tiếc - Robinson nói - Nhưng thật sự thì cả ngày hôm nay tôi phải dùng đến nó rồi.
- Nếu vậy thì anh sẽ không cần những cây gậy chơi gôn đâu nhỉ, anh có phiền nếu tôi mượn chúng không? - Người hàng xóm hỏi.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Điều ước khó khăn">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một gia đình đang lái xe trên đường thì con cóc nhảy ngang qua. Ông chồng thắng xe kip thời, bước xuống, mang con cóc đặt qua vệ đường.
Con cóc bỗng nói:
- Cám ơn ông đã cứu mạng. Tôi sẽ cho gia đình ông một điều ước!
Người đàn ông nói:
- Vậy hãy làm cho con chó của tôi thắng cuộc đua hôm nay?
Ông ta gọi con chó ra, và khi thấy nó chỉ có ba chân, con cóc nói:
- Khó quá... Hay ông xin điều khác đi!
Lúc đó bà vợ trong xe bước ra và nói:
- Vậy hãy làm cho tôi thắng cuộc thi hoa hậu năm nay được không?
Cóc nhìn bà vợ rồi quay lại nói với ông chồng:
- Ông... cho tôi xem lại con chó, tôi sẽ cố gắng.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bố vợ và con rể">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai người bạn ngồi hàn huyên tâm sự với nhau ngoài quán nhậu. Một anh hỏi: "Quan hệ giữa cậu và ông bố vợ ra sao?".
- Rất tốt! Tôi với ông ấy khá hợp nhau, trừ một lần duy nhất, tôi không hiểu ý ông ấy.
- Lần nào vậy?
- Lúc tôi xin cưới, ông ấy can ngăn và nói làm thế vì rất thương tôi. Thế mà tôi lại không tin.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Cẩn thận vẫn hơn">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một ông cụ vào nhà ga xe lửa trong làng và đi đến quầy vé, hỏi nhân viên nhà ga.
- Này cậu, chuyến tàu lúc 3 giờ 10 phút đã đi chưa?
- Đã rời ga cách đây 15 phút.
- Còn bao lâu nữa chuyến 4 giờ mới đến?
- Còn lâu lắm.
- Vậy trước đó còn chuyến tàu khách nào không?
- Không.
- Tàu chở hàng?
- Không.
- Không có chuyến nào hết?
- Hoàn toàn không?
- Anh có chắc không?
- Chắc chứ! - nhân viên bán vé nổi nóng.
- Vậy thì, mình ơi - ông quay sang gọi bà vợ - bây giờ chúng ta có thể đi ngang qua đường ray được rồi.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không dám nữa">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Sau đám cưới, anh chồng trẻ bảo vợ:
- Chúng ta hãy đốt hết các hóa đơn chi phí cho đám cưới đi nhé!
- Cô vợ ngạc nhiên: Tại sao phải làm điều đó vậy anh yêu?
- Anh sợ rằng sau này con trai chúng ta mà đọc được đống hóa đơn ấy thì không dám lấy vợ nữa.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Phần còn dư">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ra khỏi cửa hàng vải, vợ âu yếm với chồng:
- Anh yêu, em mua tấm lụa này để anh làm cà vạt đấy!
- Em đáng yêu quá chừng! Nhưng sao em mua nhiều vậy?
- Em nghĩ số vải còn dư lại sẽ đủ để em may áo dài.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Lấy chồng rồi có khác">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Bà mẹ đến thăm cô con gái mới lấy chồng.
- Nhà con tôi đây ư? Gọn gàng, ngăn nắp thế. Lấy chồng có khác!
- Khác nhiều chứ! Anh ấy còn chịu khó hơn cả mẹ cơ!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Cạo râu">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai vợ chồng chuẩn bị đi chơi. Vợ hăng hái:
- Sao anh chưa cạo râu?
- Anh cạo rồi, nhưng đợi em lâu quá nên râu lại mọc dài như cũ.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Kiếm tiền">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cậu bé nói với bạn của bố:
- Cháu cảm ơn chú đã tặng cho cháu chiếc kèn nhân dịp Noel. Nhờ nó mà cháu có tiền ăn kem đấy chú ạ...
- Cháu thổi kèn giỏi đến thế cơ à?
- Không ạ. Chẳng qua là bố cháu cho cháu mỗi tuần 10.000 đồng để cháu đừng thổi nữa!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Con đã xử lý rồi">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Viên từ nhà sau chạy lên khoe với mẹ!
- Viên: Mẹ ơi! Mẹ , nồi cơm của mẹ bị nhão đấy. Nhưng không sao, con đã xử lý rồi
- Mẹ: Con gái mẹ giỏi thế. Vậy con làm cách nào?
- Viên: Thưa mẹ, con cho them hai ca nước nữa để nó thành cháo luôn.
- Mẹ: Trời !!!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ăn gì trước?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai anh em nói chuyện với nhau :
- Anh hỏi em: Nếu có một cái ôtô bằng sô cô la thì em sẽ ăn bộ phận nào trước ?
- Em: Em sẽ chén ngay mấy cái bánh xe trước
- Anh: Tại sao vậy ?
- Em: Em phải ăn mấy cái bánh xe trước để nó không chạy được nữa . Nếu mình ăn các bộ phận khác thì xe chạy mất sao ?
- Anh: Được lắm!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Nhắm một mắt">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai anh em đang chơi trò bắn súng, bỗng người em hỏi.
- Em: Tại sao khi bắn súng người ta lại nhắm một mắt vào anh nhỉ ?
- Anh: Sao mà em ngốc vậy, nếu mà nhắm cả hai mắt thì còn thấy gì mà bắn nữa!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Vẫn có chỗ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trời nắng rất đẹp nhưng cậu bé vẫn lấy đôi ủng cao su ra đi. Thấy vậy, bà mẹ bảo:
- Con yêu, ở ngoài đường khô ráo lắm, làm gì có chỗ nào có bùn bẩn và vũng nước mà phải đi ủng?
- Cậu bé vui vẻ đáp: Con khắc tìm được những chỗ đó mẹ ạ.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không dạy">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Bà mẹ kêu lên với cậu con trai nhỏ:
- Chính con đã dạy con vẹt nhà mình những câu nói thô tục ấy phải không?
- Không phải thế đâu mẹ ạ! Con chỉ cấm nó không được nói những câu đó thôi.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đâu biết đẻ trứng">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Mẹ:Con không nghe lời mẹ, mẹ đem con nhốt trong chuồng gà bây giờ.
- Con:Mẹ nhốt con trong cái chuồng gà đâu có lợi gì? Con đâu biết đẻ trứng?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đổi màu">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Có cặp vợ chồng da trắng nọ, người chồng đi công tác xa dài ngày. Người vợ viết thư cho chồng sau khi sinh con:
- Anh à, con chúng ta sinh ra trắng trẻo và xinh xắn lắm! Em bị thiếu sữa nên thuê một bà vú nuôi da đen. Sau một thời gian con chúng ta bú sữa của bà ta, da nó chuyển từ trắng sang đen anh à!
Sau đó người vợ nhận được thư của người chồng:
- Anh rất vui vì em đã sinh con, có lẽ nó giống anh hồi bé. Mẹ anh sinh anh cũng bị thiếu sữa nên anh toàn phải ăn sữa bò, vì thế đến giờ anh mới bị mọc sừng em ạ!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Giác quan">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Mẹ:Con hãy nói xem,con người có những giác quan nào ?
- Con: Thị giác, thính giác, vị giác…
- Mẹ: Còn gì nữa ?
- Con: Dạ còn…còn tam giác, tứ giác nữa!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="So sánh">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trước mâm cơm vợ vừa bưng ra, ông chồng ngồi chép miệng ngao ngán. Vợ nguýt dài:
- Ông chẳng bằng mấy người ăn xin ngoài đường!
- Chồng ngạc nhiên: Sao em có kiểu so sánh kỳ cục vậy?
- Thì họ có bao giờ chê món tôi nấu đâu!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đi đâu đây?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ở phòng khám bệnh ra, vợ bảo chồng:
- Anh yêu, bác sĩ khuyên em nên đi du lịch vài tuần, vậy ta đi đâu bây giờ?
- Đi gặp bác sĩ khác!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Căn cứ vào đâu?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Ba: Căn cứ vào đâu để biết tuổi thọ của động vật?
- Con: Có phải là căn cứ vào răng không bố? Nhưng con gà đâu có răng, con chịu thua .
- Ba: Đúng là căn cứ vào răng. Nhưng gà không có răng thì xem răng của chúng ta.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chuyện khẩn cấp">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Con: Ba ơi! Dậy ngay, dậy ngay!
- Ba (hốt hoảng): Có chuyện gì thế con? Cháy nhà ạ?
- Con: Không? Đến giờ uống thuốc rồi! Ba dặn con nhắc ba mà.
- Ba: !?!?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Nghệ thuật cắm hoa">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai người đàn ông nói chuyện với nhau:
- Tuần trước đến đây, tớ thấy vườn hoa nhà cậu đẹp lắm cơ mà. Sao bây giờ lại trơ trụi và xơ xác thế này?
- Tại cậu đấy!
- Sao lại tại tớ?
- Vì hôm trước cậu đã tặng vợ tớ cuốn "Nghệ thuật cắm hoa" chứ còn sao nữa!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không cần phải nắm tay nữa">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Vợ than thở:
- Anh không còn yêu em nữa ư? Trước kia, chiều chiều anh thường ngồi cạnh và nắm tay em...
- Chồng phản đối: Nhưng em yêu, từ khi chúng ta bán cây đàn piano đi thì điều đó không còn cần thiết nữa.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Hái táo">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong vườn quả, chú bảo vệ thấy Dũng, cậu bé hàng xóm đang trèo lên cây táo. Chú nói dạo để Dũng sợ:
- Giỏi nhĩ. Xuống ngay đi, không nghe lời chú sẽ mách bố đấy!
- Dũng: Chú đừng mất công
- Cậu ta cười hì hì rồi tiếp: Bố cháu đang ngồi trên cây táo bên kia kìa.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Sơ suất">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ông bố trách con trai:
- Nhà bác Trương hàng xóm rất không vui vì con đánh vào mắt con trai bác ấy. Con nói là sơ suất phải không?
- Vâng ạ, con định nhằm vào mũi nó cơ.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chứng minh là cô ta không đặc biệt">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Vợ ra đón chồng ở sân bay. Khi họ đang đứng chờ hành lý, một cô tiếp viên hàng không đi ngang qua, ông chồng xoắn xuýt:
- Cám ơn cô Lewis về chuyến bay nhé!
- Bà vợ hỏi ngay: Ai đấy?
- À, cô tiếp viên trên chuyến bay tôi vừa đi đó mà.
- Tôi cược là ông còn có số điện thoại và địa chỉ cô ta nữa.
- Đâu có, tên các tiếp viên, phi công và người phụ lái được ghi trên bảng gắn trước khoang hành khách, ai mà chả thấy.
- Được rồi! Nếu thế thì hãy cho tôi biết tên viên phi công và người phụ lái là gì?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Biết được thì đã muộn">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai người đàn ông ngồi uống rượu với nhau:
- Trước kia mình không hiểu hạnh phúc là gì.
- Thế lấy vợ xong thì hiểu rồi chứ?
- Đã hiểu, đó chính là trước kia.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Còn buồn hơn">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai bà mẹ ngồi tâm sự:
- Tôi buồn quá chị ạ. Bốn đứa con gái lớn rồi chỉ kiếm được có mỗi một chàng rể.
- Tôi còn buồn hơn bà ấy chứ. Tôi chỉ có một đứa con gái mà có tới thằng rể thứ năm rồi.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Thông minh và giữ chữ tín">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ông bố dạy con trai:
- Thông minh và giữ chữ tín là then chốt của thành công con ạ. Giả sử con đã chót hứa cái gì thì vì điều đó nếu có bị khuynh gia bại sản, con cũng phải thực hiện. Đó gọi là chữ tín.
- Vậy thì thông minh là gì hả bố?
- Đừng có hứa hẹn những lời như vậy.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không làm gì hết">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ông chồng đi làm về thấy nhà cửa bừa bộn, giường chiếu không dọn dẹp, quần áo để ngổn ngang bèn lớn tiếng:
- Bà nó đâu? Chuyện gì xảy ra thế này?
- Bà vợ trả lời: Chẳng có chuyện gì cả, ông thường bảo không biết tôi làm gì suốt một ngày. Vậy thì nhìn đi! hôm nay tôi chẳng làm gì hết!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Xấu xí">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Có hai vợ chồng nọ sống ở sâu dưới những ngọn đồi và rất hiếm khi thấy người qua lại. Một hôm, có người bán hàng rong đi qua, anh ta nhìn thấy ông chồng ngoài cửa nên vồn vã chào mời:
- Ông hay bà nhà có muốn mua thứ gì không?
- Vợ tôi không có ở nhà, nhưng mà anh có gì vậy?
- Người bán hàng rong liền đưa ra các vật dụng gia đình, nào là chảo, xoong, nồi... Tuy nhiên, ông chồng chẳng chú ý lắm mà chỉ nhìn vào một cái gương. Ông chồng hỏi: Cái gì thế?
- Đoạn ông ta cầm nó lên nhìn rồi nói tiếp: Ôi lạy Chúa hình của bố tôi đây mà, nó đẹp thật! Bán cho tôi cái này.
- Sau khi mua chiếc gương, ông ta rất lo lắng vì sợ bà vợ keo kiệt biết mình đã bỏ ra rất nhiều tiền để mua một đồ vật vô bổ, ông ta liền giấu nó vào trong kho sau những thùng đồ.
- Sau đó, ngày nào ông chồng cũng đến kho và nhìn vào tấm hình trong cái gương hai ba lần khiến bà vợ sinh nghi.
- Thế là một ngày nọ bà chờ chồng đi ngủ rồi đi vào nhà kho và tìm thấy cái gương, bà ta cầm nó lên nhìn rồi nói thầm: Thì ra đây chính là mụ đàn bà xấu xí mà mấy hôm nay ông ta đang tán tỉnh!!!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Oái oăm">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai người đứng đợi trước cửa thiên đàng nói chuyện với nhau:
- Vì sao anh chết vậy?
- Tôi chết vì bị đông lạnh.
- Dễ sợ nhỉ! Có bị đau đớn lắm không?
- Chỉ bị lúc đầu thôi. Tôi run lẩy bẩy, rồi đau đớn khắp các ngón chân tay rồi sau đó bị tê cứng, tôi cảm thấy dễ chịu rồi đi vào cái chết như một giấc ngủ. Còn anh thì sao?
- Tôi à? Tôi chết vì bị đau tim đột ngột! Ông biết không, tôi hay tin vợ đang ngoại tình ở nhà liền chạy về nhà để bắt quả tang. Nhưng khi về đến nơi thì tôi chỉ thấy cô ta một mình quấn quanh người một tấm chăn mỏng mà chẳng thấy gã nhân tình kia đâu. Tôi kiếm quanh nhà cả tiếng đồng hồ rồi chạy xuống tầng hầm nhưng chẳng thấy ai, tôi chạy lên tầng hai cũng không thấy. Cuối cùng, tôi hộc tốc chạy lên gác thượng, vừa lên tới nơi thì mệt quá và cơn đau tim ập tới, tôi lăn quay ra chết mà chẳng kịp trăn trối một lời.
- Thật oái oăm thay!
- Anh nói cái gì cơ?
- Vì nếu anh chỉ cần dừng lại ở chỗ cái tủ lạnh thì cả hai chúng ta đâu có đứng ở đây!!!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Mèo mùa nóng">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong tiết trời giá lạnh của mùa đông, Minh hỏi mẹ:
- Mẹ, chúng ta người nào cũng mặc bao nhiêu áo mà không thấy ấm, tại sao con mèo trên người chẳng mặc chiếc áo nào mà vẫn không bị chết rét?
- Mẹ cười: Con ngố lắm. Trên mình mèo có nhiều lông, có thể dày ngang với quần áo của chúng ta, thế còn cảm giác gì lạnh nữa?
- Mấy tháng sau, một hôm mẹ đi làm về, thấy con mèo từ trong nhà chạy ra liền hốt hoảng kêu lên: Trời đất ơi, lông mèo rụng hết đi đâu rồi!
- Minh từ trong nhà bước ra bình thản nói: Bây giờ thời tiết nóng lắm, da dẻ người mình còn chẳng chịu được. Con mèo có nhiều lông thế, chắc là nóng lắm nên con đã lấy kéo cắt trụi rồi.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Sóng cuốn bà ấy là chuyện của tôi">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Biển động, một thủy thủ cảnh báo người phụ nữ đang đứng sát lan can trên boong tàu:
- Không nên đứng ở đây, thưa bà. Chỉ một con sóng lớn xô tới, bà sẽ bị cuốn ngay xuống biển.
- Người đàn ông đứng bên cạnh bà ta bực tức bảo anh thủy thủ: Này, sao anh lại xía vô chuyện của người khác thế hả? Đây là vợ tôi kia mà!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ông ấy không chọn tôi">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Bà là vợ của nạn nhân?
- Vâng!
- Tại sao bà ép ông ta tự tử?
- Thật tôi không ngờ! Tôi chỉ nói: "Đừng có hòng mà ly dị. Giữa tôi và đầu tàu hoả ông chọn cái nào?"</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bắt đầu bất hòa từ bao giờ?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong phiên toà xét xử một vụ ly dị, vị thẩm phán hỏi người chồng:
- Vợ chồng anh bắt đầu bất hoà từ bao giờ?
- Ngày 25/11/1993.
- Lâu rồi đấy nhỉ! Nhưng tại sao anh nhớ chính xác ngày tháng như vậy?
- Thưa toà, vì đó là ngày cưới của chúng tôi.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Điều cầu xin của người đã khuất">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong phòng xưng tội, một phụ nữ Mỹ ngồi trước vị linh mục:
- Thưa cha, chồng con vừa qua đời đêm qua. Con có lỗi với anh ấy.
- Chúa tha tội cho con! Hãy chuộc lại lỗi lầm bằng cách thực hiện mong ước cuối cùng của người đã khuất. Thế trước khi qua đời anh ta có cầu xin điều gì không?
- Dạ, khó nói lắm!
- Con cứ nói! Đó là những nguyện ước thiêng liêng.
- Anh ta van vỉ con: "Em đừng bắn! Hãy cho anh một cơ hội cuối cùng!"</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Dũng cảm">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Tí đi học về hỏi bố là bộ đội nghỉ phép
- Tí: Bố ơi có phải bộ đội là người dũng cảm nhất không?
- Bố: đúng rồi con ạ
- Tí: Vậy sáng mai đi họp phụ huynh cho con nhé. Chiều nay trên lớp cô gọi con lại bảo: "Người đi họp phụ huynh cho em ngày mai phải là người dũng cảm mới dám nghe sự thật về em đấy"
- Bố: ???</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Sức mạnh của rượu">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một người đàn ông ngồi suốt buổi tối ở quán rượu, uống hết ly này sang ly khác. Đến khuya, anh ta cố rời chỗ ngồi nhưng cứ đổ ụp xuống sàn. Anh ta liền bò ra bên ngoài. Gió mát có lẽ đã giúp anh ta tỉnh táo để đứng dậy đi liêu xiêu về đến nhà và ngã vật ra giường ngủ thiếp đi. Buổi sáng, cô vợ đứng trước giường la lối:
- Anh lại đi uống say bí tỉ nữa !
- Sao em lại nghĩ thế?
- Quán rượu gọi điện đến bảo anh để quên xe lăn ở đó chứ sao!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Béo vì phồng mang trợn mắt nhiều">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cậu con trai đi trại du lịch về, bà mẹ vui mừng nói:
- Má con phính hẳn ra đấy. Chắc ở đó họ cho ăn uống tốt lắm.
- Không phải tại ăn uống đâu mẹ ạ!
- Thế thì tại sao?
- Vì tối nào trước khi đi ngủ con cũng phải thổi đệm cao su đấy!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Nghĩ bằng gì?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Bé: Chị ơi , tại sao nói nghĩ nát óc ?
- Chị: Nghĩa là con người ta suy nghĩ bằng đầu óc em ạ!
- Bé: Không đúng. Hôm qua nói chuyện với bác Lan, mẹ - bảo: "Tôi nghĩ bụng…" vậy người ta nghĩ bằng bụng chứ
- Chị: ???</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chi phí sửa chữa">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ông chồng nhận cú điện thoại từ trạm sửa xe:
- Vợ ngài vừa lái xe đến chỗ chúng tôi, chắc bà ấy muốn sửa xe, nhưng...
- Hiểu rồi! Đừng lo, tôi sẽ thanh toán tiền sửa xe.
- Chiếc xe có lẽ không nên chữa nữa mà chúng tôi muốn hỏi xem ông có đồng ý thanh toán khoản chi phí để sửa trạm không ạ?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Mách">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Quỷnh: Cậu ơi, thằng Bò cắn con!
- Quỳnh: Tại sao nó cắn con?
- Quỷnh: Tại…con…bẻ răng nó chứ có làm gì đâu ạ…
- Quỳnh: Hừ thế mà cũng mách!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tuyệt thật!">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Con gái hớt hải chạy vào bếp nói với mẹ:
- Mẹ ơi, hình như bố sắp ngất.
- Tại sao thế?
- Có một người vừa đưa một gói hàng đến. Khi xem tờ hóa đơn, tự nhiên chân tay bố run lẩy bẩy, mặt mày tái mét...
- Tuyệt thật! Vậy là chiếc váy mừng sinh nhật của mẹ đã đến rồi đấy!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Khuyên can bạn bè">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Người chồng thông báo với vợ:
- Em này, anh đã mời một người bạn đến nhà ăn tối.
- Cái gì? Anh điên à? Nhà cửa thì bề bộn, em thì không đi chợ, bát đĩa dơ bẩn chưa rửa. Mà em cũng chẳng muốn nấu một bữa ăn như vậy nữa.
- Anh biết chứ, anh chồng thờ ơ đáp.
- Thế mà anh còn cố tình mời mọc? - Cô vợ giận dữ.
- À, vì anh chàng tội nghiệp kia đang nghĩ đến chuyện lập gia đình.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ở đâu từ lúc tàu đắm?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Tàu đắm, ông chồng bị sóng đưa vào một hoang đảo. Kiệt sức sau nhiều giờ vật lộn với thần chết, ông ta khó nhọc bò lên bờ đá. Người vợ đã dạt vào đó từ trước, vừa thấy mặt chồng, bà giận dữ rít lên:
- Suốt thời gian qua anh ở đâu hả... ả... ả? Tàu đắm từ hôm qua cơ mà!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tập thể dục">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Thấy đứa con trai còi cọc của mình dạo này siêng năng tập thể dục. Ông bố hỏi:
- Con tập hoài như vậy liệu có tác dụng gì không?
- Bố đừng lo! Có công mài sắt có ngày nên kim mà bố!
- Hả! Con tập thể dục hoài như vậy để người nhỏ bằng cây kim ư?
- !!!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Mới sinh ra đã giống đô đốc">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Con gái một vị đô đốc hải quân sinh con trai. Bận tập trận, ông này sai viên cận vệ về thăm cháu ngoại. Trở ra hạm đội, anh ta báo cáo với sếp:
- Thưa ngài, cậu bé giống hệt ngài ạ!
- Tả vài nét chính xem sao?
- Dạ... hói... tròn ủm... chả biết gì hết nhưng gào thét rất to...</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Có lợi ích gì?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Bố thật xấu hổ vì con đấy. Đánh nhau với một người bạn thân là điều tệ hại nhất mà người ta có thể làm.
- Nhưng nó đã ném đá vào con cơ mà! Vì thế con mới ném lại nó.
- Khi bạn ấy ném đá vào con, con có thể nói với bố.
- Nhưng, liệu chuyện đó có ích gì chứ? Tay con còn khỏe hơn tay bố cơ mà !!!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bệnh lãng tai">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một ông chồng nghi vợ mình bị lãng tai bèn quyết định thử nghiệm. Ông khẽ khàng đứng sau lưng bà khoảng mười mét và nói:
- Mình ơi! Mình có nghe rõ không?
- (Bà vợ không trả lời).
- Ông chồng bèn tiến tới gần hơn, rồi lại gọi: Mình có nghe thấy gì không?
- (Im lặng).
- Khi đứng sát ngay cạnh, ông kêu lên: Mình không nghe thấy gì à?
- Có chứ. Bà vợ đáp. Lần này em trả lời là lần thứ ba rồi đấy!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tai to">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Mợ: Này Quỷnh , hay ăn vụng thì tai sẽ to ra nhiều đấy!
- Quỷnh: Hứ, nhưng con có ăn vụng đâu! ...À, vậy chắc là voi hay ăn vụng lắm mợ nhỉ?
- Mợ: Sao lại vậy hả?
- Quỷnh: Thì mợ không thấy tai con voi to thế kia à ??!!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Lừa kiến">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Sao hũ đường mà chị dán chữ "muối"
- Để lừa bọn kiến ấy mà!
- Trời!?!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Rất an toàn">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Mẹ: Bánh của em con để đâu rồi?
- Con: Một nơi rất an tòan!
- Mẹ: Ở đâu vậy?
- Con: trong bụng con nè! (Dọt lẹ)</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Biết trước là sẽ quên">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cặp vợ chồng già gặp vấn đề về trí nhớ. Họ vừa quyết định ghi lại mọi thứ để có thể nhớ được các sự việc. Buổi tối, hai người đang xem TV, ông già đứng dậy đi vào bếp. Bà vợ hỏi:
- Ông có thể lấy cho tôi một bát kem được không?
- Tất nhiên rồi, cưng ạ!
- Có khi ông nên ghi lại để khỏi quên chăng?
- Không cần đâu.
- Nhân tiện, tôi muốn có một vài trái dâu nữa. Ông nên ghi lại vì tôi biết là ông sẽ quên ngay mà.
- Tôi nhớ được.
-Ông già quả quyết đi vào bếp. Vài phút sau, khi từ bếp quay lên, ông mang cho bà vợ một đĩa thịt lợn xông khói và mấy quả trứng. Bà già liếc nhìn cái đĩa, lắc đầu:
- Tôi đã biết trước là ông sẽ quên mang kèm bánh mì cho tôi mà!</noi_dung>
</truyen>

</truyen_cuoi>