<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<truyen_cuoi>

<!--
<truyen ten="">
	<ten_truyen></ten_truyen>
	<noi_dung></noi_dung>
</truyen>
-->

<!-- them truyen -->

<truyen ten="Tán gái">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Chàng trai thấy một cô gái khá xinh liền tiến tới tán tỉnh.
– Cho anh xin số điện thoại của em được không?
– Xin làm gì?
– Để anh lưu vào danh bạ. Cho anh xin rồi khi nào đi uống nước.
– Nhưng em không khát nước.
– Thế đi ăn kem.
– Nhà em có kem rồi.
– Đi xem phim.
– Nhà em có tivi rồi cần gì phải đi đâu xem.
– Anh thích em rồi đấy!
– Thích em vì nhà em có kem với tivi chứ gì?
– !!!!??</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Cô gái đẹp nhất trên thế giới">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Chàng trai và cô gái đang ngồi buôn điện thoại với nhau. Cô gái hỏi: “Chiều nay anh có bận gì không?”.
– Anh bận đi chơi rồi.
– Với ai?
– Với cô gái đẹp nhất trên thế giới.
Cô gái vốn thích chàng trai nên rất buồn rầu. Chiều tới, tiếng chuông cửa nhà cô gái bỗng đổ liên hồi. Khi cô ra mở cửa, chàng trai đã đứng đó với bó hoa hồng đỏ trên tay.
– Chào em.
– Anh làm gì ở đây thế?
– Thì anh đã bảo sẽ đi chơi với cô gái đẹp nhất trên thế giới mà.
– Hi hi, anh này… làm em ngại quá…
– Thế chị gái em có nhà không?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Vợ ngủ chưa…">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>– Aloo anh à, em nhớ a quá.
– Uhm a cũng nhớ e lắm.
– Vợ anh đã ngủ chưa?
– Vợ anh ngủ rồi, mình ra ngoài gặp nhau đi em.
– Ok anh, vợ em cũng ngủ rồi.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Anh có muốn vui vẻ không?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một anh chàng đang trên đường về nhà thì bị cô gái chặn lại hỏi:
– Anh có muốn vui vẻ không?
Thấy cô gái vô cùng xinh đẹp ăn mặc lại bốc lửa, anh chàng liền hỏi:
– Bao nhiêu?
Cô gái đáp:
– 200 nghìn.
Anh gật đầu đồng ý. Thế là cô ta bán cho anh một… quyển truyện cười.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Sữa tươi tiệt trùng">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>1 giọt sữa trai gặp giọt sữa gái, và chúng yêu nhau,cùng chung sông với nhau.
Đến 1 ngày giọt sữa gái đề nghị muốn có con với giọt sữa trai.
Giọt sữa trai nhăn mặt buồn rầu mà trả lời:anh không thể có con với em được, vì anh là sữa tươi tiệt trùng.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Cua gái không thành">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai cô bạn ngồi “tám”: “Chuyện của cậu và anh chàng mới quen sao rồi?”
– Cho vào dĩ vãng rồi.
– Sao vậy? Hôm chủ nhật hai người tình tứ lắm mà?
– Tối đó, công viên mưa, ngồi trú mưa mà tay anh ta cứ…
– Sàm sỡ cậu hả?
– Tay anh ta cứ lo che mặt đồng hồ, sợ nước vào.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tuyệt chiêu mai mối">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Tèo và bà đang đi trên đường, thấy Tèo chăm chú nhìn một cô gái, bà hỏi:
– Thích rồi hả?
Tèo đỏ mặt cười cười. Bà lại nói:
– Chờ bà một chút nhé!
Nói đoạn bà bước nhanh về phía cô gái, vài phút sau di động của Tèo rung chuông và đầu dây bên kia là giọng nói của một cô gái:
– Xin hỏi anh có phải là anh Tèo không ạ? Bà của anh đi lạc đường, hiện giờ đang đứng ở công viên A, anh đến ngay nhé!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Hẹn hò với nha sĩ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Tý phải lòng một anh chàng nha sĩ trẻ, đẹp trai. Thế nên cô thường lấy lý do đi nhổ răng để lén lút đến gặp anh ta. Một hôm, chàng nha sĩ buồn rầu nói:
– Anh nghĩ chúng ta nên dừng lại thôi, chắc chồng em có thể đã bắt đầu nghi ngờ rồi.
Tý ngạc nhiên:
– Làm gì có chuyện đó, chúng ta đã hẹn hò được một năm nay rồi mà chồng em có nói gì đâu.
Chàng nha sĩ khẽ lắc đầu:
– Nhưng em còn có một cái răng thôi, lần sau biết lấy lý do gì để đến gặp anh nữa chứ?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Nhầm…">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong lúc chờ chú rể, cô dâu không có việc gì làm nên mở tủ lấy cái váy ra ướm thử, quay trước quay sau rồi thốt lên thất vọng :
– Ôi trời ơi, sao màu của nó lại thâm thâm xỉn xỉn thế này ?
Chú rể trong phòng giật mình, mặt nóng ran .
– Lại còn nhăn nheo nữa, anh yêu !
Khuôn mặt chú rể chuyển từ đỏ sang tím, giận tê tái không nói được lời nào …
– Xem nào, giời ạ ! Đã thế nó lại còn ngắn tủn, chắc không vừa với em rồi ! – Cô dâu buông lời kết luận
Chú rể không chịu nổi nữa, đạp cửa đánh rầm một cái, tồng ngồng chạy ra khỏi buồng tắm, giọng sừng sộ :
– Cô thật chẳng coi tôi ra cái gì ! Đã bảo khi tôi tắm không được nhìn trộm cơ mà !!!
– Cô dâu : .?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tiếc con mèo hay món bánh?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Chồng đi làm về, cô vợ trẻ khóc sướt mướt kể:
- Em làm cho anh món bánh nhân thịt, nhưng em sơ ý để mèo ăn hết mất rồi!
- Nín đi em! Nếu có chuyện gì xảy ra với nó, anh sẽ mua cho em con mèo khác đẹp hơn.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Cũng như nhau">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Đêm tân hôn chàng hỏi nàng:
- Em đang nghĩ gì vậy, em yêu?
- Cô vợ e thẹn đáp: Cũng như anh thôi.
- Nào, vậy thì hai ta cùng xuống bếp chén nốt chỗ bánh ngọt đi!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chúc mừng">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Mua hoa, mua hoa tặng vợ này!
- Tôi không mua, tôi chưa có vợ.
- Thế thì mua hoa tặng người yêu vậy.
- Tôi cũng chưa có người yêu.
- Thế thì hãy mua hoa để chúc mừng cho chính anh đã có một cuộc sống vô tư đến thế.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Hiệu quả hơn">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai anh chàng học sinh chuyên lí nói chuyện với nhau :
- Cậu tỏ tình bằng ánh mắt hay bằng lời nói?
- Bằng mắt.
- Sao vậy?
- Vì vận tốc ánh mắt nhanh hơn vận tốc âm thanh mà!
- Quả là chí lí!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Lỗi của ai?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Bà mẹ kinh hồn bạt vía khi nghe cậu con trai cưng tuyên bố đòi mẹ lo cho cậu đính hôn... lần thứ chín:
- Trời! Mẹ không thể tưởng tượng nổi con lại đính hôn nhiều đến thế! Trước sau con đã có tới ... 9 vị hôn thê cơ à?
- Ồ! Đó là lỗi của thần ái tình mẹ ạ! Thần không bắn tên mà lại nã súng liên thanh vào tim con!!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ba chủ đề trong buổi hẹn hò">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một chàng trai lần đầu tiên hò hẹn với bạn gái, không biết sẽ nói chuyện gì, cậu ta hỏi ý kiến người cha và nhận được lời khuyên:
- Có ba chủ đề luôn hiệu quả: thức ăn, gia đình và triết lý sống.
- Họ gặp nhau, sau vài phút im lặng khó nói, cậu ta vào đề: Em có thích rau dền không?
- Không! Cô gái đáp và ngồi thừ ra.
- Lúng túng, cậu dùng đến chủ đề thứ hai: Em có anh trai không?
- Cô gái đáp và càng trở nên khép kín: Không!
- Chàng trai đã bắt đầu tuyệt vọng, sau khi suy nghĩ rất mông lung, cậu ta khai thác chủ đề cuối cùng: Nếu em có anh trai liệu anh ấy có thích rau dền không nhỉ?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Sẽ chỉ yêu ai?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một chàng trai soạn e-mail:
- "Em thân yêu của anh, nhớ em nhiều lắm, cuối tuần này đi nghỉ cùng anh nhé! Chúng mình sẽ có 2 ngày tuyệt vời bên nhau. Anh sẽ yêu em, yêu em nữa, và chỉ yêu em thôi!".
- Xong xuôi, anh ta tự nhủ: Mình save bức thư lại, sẽ rất thuận lợi cho sau này. Rắc rối ở chỗ là chọn địa chỉ nào để gửi đi. Tuần trước cặp với Julia rồi, tuần tới không biết nên rủ Anne hay Cathy?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chữa ghen">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một chàng vớ phải cô vợ có tính ghen. Nghe tin bạn có bí quyết "triệt ghen", anh ta liền tìm đến học hỏi. Thế nhưng cô vợ thậm chí còn đòi ly dị nên anh ta lại tìm đến người bạn thắc mắc:
- Thế mày có giả vờ nói mê như tao bảo không?
- Có, tao nói y nguyên.
- Mày thử nhắc lại xem nào?
- Liên ạ ... Anh ...chỉ ..yêu...mình ...e...em.
- Trời ạ, Liên là vợ tao, thế mày không thay bằng tên của vợ mày à?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Giá của món quà">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Tên trộm tặng cho bồ của hắn chiếc nhẫn quý, cô này suýt xoa hỏi:
- Ôi, đẹp quá! Nó có giá bao nhiêu vậy anh?
- 7 năm tù và bị tịch thu toàn bộ tài sản.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Cũng là một nạn nhân thôi">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Anh chàng nọ là một ngư dân hay khoe tài. Trên tường nhà, anh ta treo đầy những bức ảnh có chú thích như:
- Cá kình, Thành bắt ở Mũi Né.
- Cá mập, Thành giết ở Hòn Re.
- Bạch tuộc, Thành săn ở......
- Sau ngày cưới, cô vợ anh ta treo thêm lên tường một tấm hình chồng với chú thích: Thành, cưới ở Phan Thiết.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Phải giống nhau">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Vẫn biết lấy vợ là phải chọn lựa kỹ càng dù bác là người tục huyền và tuổi tác cũng không còn trẻ nữa, nhưng sao bác cứ phải chọn người có hình dáng, chiều cao tương tự như người vợ đã mất? Có phải bác không thể nào quên được hình ảnh thân quen của người vợ quá cố?
- Quên cái lý do ấy đi, điều quan trọng là người vợ đã mất của tôi để lại quá nhiều quần áo, tôi muốn người thay thế của cô ấy tận dụng chúng.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không được chọn là may">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Cả kỹ sư lẫn nhà báo cùng cầu hôn với con gái tôi.
- Thế ai là người may mắn?
- Tay nhà báo. Vì con gái tôi thích anh kỹ sư hơn.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Trong rạp chiếu phim">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Chuyện cậu và anh chàng mới quen đến đâu rồi?
- Thôi rồi.
- Sao vậy? Hôm qua hai người còn đi xem phim mà.
- Ừ, nhưng lúc trong rạp mất điện, chân anh ta cứ quờ quạng...
- Anh ta sàm sỡ lắm hả?
- Được thế thì còn khá. Đằng này, anh ta cứ quờ quạng sợ mất đôi dép lê cũ rích.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tai họa hay cơ may?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ông già đến gặp chàng trai giận dữ chất vấn:
- Con gái tôi nói rằng anh đã làm cho nó mang bầu! Bây giờ anh định thế nào đây?
- Thưa bác, cháu đã có vợ và hai con và không muốn ly hôn, nhưng cháu sẵn sàng đền bù về vật chất. Khi đứa bé ra đời, cháu sẽ cấp cho nó một ngân phiếu trị giá 1,5 triệu franc, sau đó mua cho con gái bác một ngôi nhà đầy đủ tiện nghi do cô ấy đứng tên và mỗi tháng sẽ cấp cho cô ấy số tiền 30.000 franc, theo một cam kết bằng văn bản. Bác thấy như vậy đã được chưa?
- Được, nhưng tôi muốn hỏi thêm một câu.
- Xin bác cứ hỏi.
- Nếu con gái tôi bị sẩy thai, anh có thể cho nó cơ may thứ hai không?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Vẫn phản đối">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Đưa bất kỳ cô gái nào về nhà, chàng trai cũng thấy bà mẹ không ưng. Một người bạn khuyên anh ta: "Cậu hãy tìm một cô giống mẹ cậu, khi đó thế nào bà cũng thích".
Chàng trai làm theo lời khuyên và cuối cùng kiếm được một cô như ý. Anh ta kể với người bạn đã khuyên hôm trước:
- Mình kiếm được một cô từ hình thức, cách ứng xử, ăn mặc cho đến việc nấu nướng đều giống mẹ mình. Và cuối cùng, đúng như cậu nói, bà cụ thích cô ta.
- Thế thì tốt quá rồi còn gì, bao giờ làm đám cưới?
- Tốt gì mà tốt, tớ cứ tưởng bố tớ dễ tính như mọi lần, ai dè lần này lại phản đối kịch liệt.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Quá khả năng">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Nàng: Sau này nếu tớ trở thành ca sĩ thì cậu làm cận vệ cho tớ nhé.
- Chàng: Không đâu!
- Nàng: Sao thế?
- Chàng: Một, hai người thì tớ có thể đối phó chứ toàn bộ khán giả nổi giận thì tớ chết mất.
- Nàng: Hừ! Đứng lại!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Để dễ đuổi khỏi nhà">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cô gái bảo với vị hôn thê:
- Em đã nói với bố em rằng anh là nhà thơ đấy nhé!
- Sao vậy? Chẳng lẽ ông già lại yêu thơ ca đến thế?
- Là thế này, anh người yêu trước của em là dân đấm bốc. Lúc bố em muốn tống cổ anh ta ra khỏi cửa thì có đôi chút khó khăn...</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chung thủy">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Jim nói với cô bồ:
- Bất cứ điều gì em muốn anh sẽ làm, nhưng còn chuyện cạo râu thì không bao giờ nhé.
- Còn ở nhà thì anh ta bảo vợ: Anh để râu để chứng minh cho em thấy sự thủy chung của anh.
- Một hôm, cô bồ của Jim cảm thấy nghi ngờ rằng Jim là một người đã có vợ. Cô ta nói: Em sẽ không yêu anh nữa nếu anh không chịu cạo râu đi.
- Mặc cho Jim năn nỉ hết lời, cô gái vẫn không đồng ý, cuối cùng Jim phải nhượng bộ và cạo đi bộ râu của mình.
- Thế rồi tối đó, khi trở về nhà Jim cảm thấy hối hận khi đã lừa dối người vợ chung thủy của mình và sợ sẽ phải thú nhận sự thật. Jim nhẹ nhàng leo lên giường nằm kế bên vợ mình. Cô vợ liền quay sang ôm mặt anh ta và thì thầm nói: Anh yêu, hôm nay không được đâu, gã chồng râu rậm của em sẽ về nhà bất cứ lúc nào đấy!!!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Cảnh báo">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một cơn giông sấm sét loang loáng, mưa như trút. Chị vợ hỏi chồng:
- Anh có nhớ bữa chúng mình mới quen nhau không? Hôm đó, trời cũng sấm sét đùng đùng như hôm nay.
- Quên sao được, nhưng đáng tiếc là tôi đã coi thường lời cảnh báo về số phận mình từ thiên nhiên.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không cần nhiều đến thế">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một triệu phú trẻ nói với cô đào xinh đẹp mà anh ta đang chết mê chết mệt:
- Em nghĩ thế nào nếu hai ta cùng nhau tiêu tiền của anh?
- Được thôi!
- Anh muốn suốt đời chúng mình làm như vậy!
- Em không nghĩ là phải tốn nhiều thời gian đến thế để tiêu hết tiền của anh</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Gánh chịu một mình">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trời mưa. Một cặp vợ chồng đi ngoài phố. Người chồng cầm ô che mưa một mình, người vợ bực tức gắt.
- Anh chỉ biết có mình! Em bị ướt hết cả rồi mà anh không đau khổ sao?
- Em yêu! Em bị ướt anh rất đau khổ, còn nếu anh bị thì em lại đau khổ!... Vậy hãy để anh gánh chịu đau khổ một mình.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Vì sao lại thế?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Adam và Eva sống bên nhau rất hạnh phúc. Một bữa gặp Đức Chúa, Adam hỏi:
- Thưa Đức Chúa, Eva thật xinh đẹp. Tại sao Người lại làm cho nàng đẹp thế?
- Để lúc nào con cũng muốn ngắm nàng.
- Làn da của nàng mới mịn màng làm sao!
- Để con lúc nào cũng muốn chạm vào nàng chứ!
- Nàng có một mùi thơm thật dễ chịu.
- Để lúc nào con cũng muốn quấn quýt bên nàng chứ!
- Thật tuyệt vời, sự tạo hóa của Người thật vĩ đại làm con vô cùng biết ơn. Nhưng có một điều mà con cứ thắc mắc là tại sao Đức Chúa lại làm cho nàng ngốc nghếch thế?
- Thế thì nàng mới yêu con chứ!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không thể đọc được">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ông bác sĩ hỏi cô gái đang lấp ló ở cửa phòng:
- Này cô, cô đến khám gì?
- Dạ, em không khám ạ! Em đến nhờ bác sĩ tí việc.
- Xin cô cứ nói.
- Dạ, em nhờ anh đọc hộ bức thư của người yêu em mới gửi về.
- Thư của cô sao lại nhờ tôi đọc, cô không biết chữ à?
- Dạ, em biết chữ, nhưng vì người yêu em cũng là bác sĩ nên mới đến nhờ anh.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tuyệt chiêu">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cô gái đi học trên Hà Nội, nửa đêm nhận được tin nhắn: “Chào em, mình làm quen được không? Em có người yêu chưa?”
- Em có rồi anh ạ!
- Thế á, cha mày đây, sớm mai bắt xe về quê ngay họp gia đình chuyện này!
Hôm sau cô gái nhất quyết không về, nửa đêm lại có tin nhắn:
- Anh phải làm sao để được làm bạn em? Cho phép anh làm quen nhá! Em có người yêu chưa?
- Em chưa!
- Em làm anh thất vọng quá, một phép thử đơn giản là biết được lòng nhau ngay, mình chia tay thôi!
- Ôi em xin lỗi, em tưởng ông già em, cho e một lời giải thích.
- Giải thích gì? Ông già mày đây, mai không về quê thì đừng về nữa! Gọi cả thằng đó về cho tao!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đằng nào cũng thế">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một cô gái hỏi người yêu:
- Nếu được chọn 1 triệu USD hoặc em, anh sẽ chọn đằng nào?
- Chàng thở dài: Đằng nào cũng thế. Anh lấy một triệu USD.
- Vậy là anh không yêu em?
- Có chứ! Nhưng nếu anh chê tiền, thì em cũng bỏ anh thôi, vì chả ai lấy một thằng đần như vậy.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chả dại nữa">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Anh yêu, hãy kể cho em về những mối tình nồng thắm trước đây của anh đi!
- Em thông cảm, anh không muốn dại dột một lần nữa.
- Anh nói vậy là sao?
- Vì các cuộc tình trước đây đều kết thúc bằng việc kể chuyện đó.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tặng phẩm cho phụ nữ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trước cửa siêu thị, một khách hàng hỏi người bảo vệ:
- Tôi có thể tìm mua tặng phẩm cho phụ nữ ở đâu?
- Đồ trang sức, mỹ phẩm các loại, thời trang cao cấp... ở tầng một, bên phải.
- Tôi đang tìm mua tặng phẩm cho vợ mình cơ?
- Hàng thanh lý, đại hạ giá ở tầng ba, bên trái!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bạn tốt nhất">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một người đàn ông ngồi trong quán rượu uống hết ly này đến ly khác. Một người bạn của anh ta tình cờ bước vào và hỏi:
- Này, cậu làm gì thế? Bao nhiêu lâu nay cậu có bao giờ uống rượu thế này đâu? Có chuyện gì vậy?
- Vợ tớ bỏ nhà đi theo thằng bạn tốt nhất của tớ.
- Ơ, cậu vẫn thường bảo tớ là thằng bạn tốt duy nhất cơ mà?
- Mọi khi thì đúng như thế, nhưng cho đến khi cô ấy bỏ đi cùng hắn thì tớ coi thằng đó là bạn tốt nhất.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đúng tiêu chuẩn">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cậu con trai dẫn người yêu về nhà giới thiệu với mẹ:
- Mẹ ạ, đây là một cô gái tuyệt vời, việc nữ công gia chánh cô ấy làm hoàn hảo. Cô ấy cũng thích làm bánh ngọt giống mẹ.
- Hay quá, con trai mẹ giỏi lắm! 50 franc một ngày, con hãy bảo cô ấy đến vào thứ ba và thứ sáu.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Trọn bộ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai anh bạn gặp nhau:
- Cuộc tình của cậu đã đến lúc chyển thành đám cưới chưa?
- Cô ấy đã chạy theo một thằng cha khác, từ hôn và trả nhẫn lại cho tớ. Bây giờ tớ đang đi tìm xem thằng ấy ở đâu.
- Để làm gì kia chứ? Cậu có đánh hay giết hắn thì cũng chẳng thay đổi được gì...
- Không, tớ chỉ muốn bán lại chiếc nhẫn!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không mua bằng tiền được">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cô gái nói với chàng trai:
- Em không thích tiền, tình yêu không mua bằng tiền được!
- Thế em thích gì? Một chiếc xe máy xịn màu đỏ nhé?
- Vâng vâng! Một chiếc như vậy thì tình yêu mới nồng thắm.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Món quà bất ngờ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Người đàn ông xem mãi những chiếc bút bi bày trên quầy hàng. Sau đó, ông ta nói với người bán hàng:
- Tôi muốn chọn một chiếc cho vợ tôi.
- Như một món quà bất ngờ nho nhỏ, thưa ông?
- Có lẽ đúng. Bởi thực tế, bà ấy muốn tôi tặng một chiếc áo lông thú cơ.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tình yêu lâu dài">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong một cuộc phỏng vấn những cặp vợ chồng hạnh phúc tiêu biểu, phóng viên hỏi:
- Có đúng là cuộc tình của anh chị kéo dài đến 15 năm mới đi đến hôn nhân?
- Đúng thế. Chúng tôi yêu nhau chính xác là 15 năm 2 tháng 1 ngày.
- Anh chị làm gì trong thời gian chờ đợi ấy?
- Chúng tôi đều lập gia đình riêng!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đề phòng rủi ro">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai vợ chồng trẻ bàn nhau:
- Em à! Chúng mình mua một căn hộ đi!
- Em đồng ý nhưng phải tìm mua nhà tầng 1.
- Tại sao cứ phải là tầng 1?
- Để đề phòng chuyện rủi ro. Anh không thấy là em từng quăng một anh chàng từ tầng 6 xuống đất đấy à?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Vé khứ hồi của đối thủ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Jose và Miguel là những cao bồi Mexico. Họ cùng yêu một cô gái. Hai người quyết định đấu súng để chọn kẻ chiến thắng. Địa điểm quyết đấu sẽ là một vùng ngoại ô yên tĩnh. Khi ra bến tàu, Jose mua vé khứ hồi, thấy Miguel mua vé một chiều, hắn cười phá lên:
- Mày biết là sẽ không trở về à? Tao thì bao giờ cũng ăn tối ở nhà sau mỗi cuộc đấu súng!
- Tao không bao giờ mua vé khứ hồi, Miguel bình thản trả lời, vì luôn luôn về bằng vé của đối thủ.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ai quyết định?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Bố vợ: Như vậy là con gái tôi đã thú nhận rằng muốn lấy anh làm chồng. Anh đã quyết định ngày tổ chức hôn lễ chưa?
- Chàng rể: Vấn đề đó con dành hoàn toàn cho nàng quyết định.
- Bố vợ: Thế hôn lễ theo nghi thức nhà thờ hay bình dân?
- Chàng rể: Điều đó mẹ nàng quyết định.
- Bố vợ: Thế các con sẽ sống bằng gì?
- Chàng rể: Điều đó phụ thuộc vào ngài, thưa ngài!...</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Sao em biết?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Nàng: Hôm qua anh xem trộm nhật ký xủa em phải không?
- Chàng: Sao em biết?
- Nàng: Em xem nhật ký của anh thấy có ghi vụ đó!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Có hấp tấp quá không?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Có hấp tấp quá không? Chúng ta vừa biết nhau không được bao lâu mà anh đã ngỏ ý cầu hôn tôi rồi...
- Nhưng tôi thì biết cô rõ lắm. Tôi làm việc ở ngân hàng và biết quá rõ số tiền cô gửi trong ngân hàng của chúng tôi!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chưa chắc đã là duy nhất">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Adam về nhà rất muộn. Eva giận dữ tra hỏi:
- Tại sao anh lại về muộn như vậy? Đi gặp con nào phải không?
- Đừng có ngu ngốc như vậy! Em là người đàn bà duy nhất trên trái đất này.
- Họ đi ngủ. Nửa đêm, Adam thấy buồn buồn ở ngực và tỉnh giấc, thấy tay Eva đang rờ rẫm trên ngực mình, còn miệng nàng thì lẩm bẩm.
- Chàng hỏi: Em đang làm cái quái quỷ gì thế?
- Tôi đang đếm xem anh có còn đủ xương sườn không.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không vất vả lắm">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một người vợ vào thăm chồng ở tù. Người chồng ái ngại hỏi thăm vợ ở nhà sống ra sao, có thiếu thốn gì không.
- Cô vợ điềm nhiên trả lời: Nhờ trời, số tiền thưởng của cảnh sát cho em khi chỉ ra chỗ trốn của kẻ phạm tội cũng không đến nỗi tồi. Bởi vậy em sống không vất vả lắm.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Để có được tác hại">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trên diễn đàn, giáo sư đọc bài diễn văn về tác hại của rượu:
- Các anh nên nhớ, rượu là nguyên nhân dẫn đến sự chia ly của biết bao cặp vợ chồng...
- Một thanh niên đứng lên hỏi: Xin lỗi giáo sư. Xin giáo sư cho biết, vậy cần phải uống bao nhiêu để có thể có được sự chia ly này ạ?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tương tự nhau">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong giờ học về hôn nhân, giáo sư hỏi sinh viên:
- Anh có hiểu tại sao người ta nói hôn nhân giống như giông bão không?
- Thưa giáo sư, bởi vì cả hai đều bắt đầu bằng sự cuốn hút, giằng co, tàn phá dữ dội rồi nổ tung. Cho đến khi mọi sự yên lặng trở lại thì bạn mất luôn cả cái nhà đang ở.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="San sẻ phiền muộn">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cha khuyên con:
- Hãy lấy vợ đi! Cô ấy sẽ san sẻ mọi nỗi phiền muộn và khó khăn của con.
- Nhưng con chẳng có nỗi phiền muộn hay khó khăn gì cả!
- Rồi sẽ có con ạ. Ngay sau lễ cưới thôi!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Sợ không kham nổi phần thưởng">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một tiều phu bị rơi rìu xuống sông, anh đang ngồi buồn rầu nhìn dòng nước xoáy thì Bụt hiện lên an ủi: "Đừng buồn! Ta sẽ mò chiếc rìu cho con". Dứt lời, Bụt biến mất và loáng cái ông đã ngoi lên, tay cầm chiếc rìu bằng vàng.
- Đây có phải rìu của con không?
- Thưa Bụt, không phải rìu của con.
- Bụt lại lặn xuống nước mò lên một cái rìu bạc, chàng tiều phu vẫn không nhận. Lần thứ ba, Bụt mò lên cả ba chiếc rìu vàng, bạc và sắt, anh chỉ nhận chiếc rìu sắt là của mình. Thấy anh nghèo túng mà thật thà chất phác, Bụt liền cho anh cả ba chiếc rìu...
-... Vài năm sau, tiều phu nọ đi dạo cùng vợ trên bờ sông xưa, không may cô vợ trượt chân ngã xuống nước. Anh chàng thở phào nhìn xoáy nước, định bỏ về thì Bụt lại hiện ra bảo:
- Ta sẽ mò vợ lên cho con, đừng buồn!
- Anh tiều phu chưa kịp mở miệng thì Bụt đã hiện lên trên mặt nước cùng Cindy Crawford và hỏi: Đây có phải vợ con không?
- Tiều phu loạng choạng suýt ngã, tim đập thình thịch, vội vàng lí nhí: Dạ phải...
- Nói dối! Ta sẽ trừng phạt ngươi!
- Trước cơn thịnh nộ hiếm thấy của Bụt, chàng đốn củi tội nghiệp quỳ xuống nghẹn ngào: Mong Bụt hiểu cho, nếu con nói "không" thì Người lại mang lên Claudia Schifer và tiếp tục "không" thì người sẽ vớt đến vợ con, khi ấy con mà bảo "đúng" thì Bụt lại cho con cả ba nàng. Thế thì con chết mất! Không thể nào kham nổi ! Hu hu!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ai lừa ai?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Chàng cố gắng thuyết phục nàng uống rượu, nhưng nàng từ chối thẳng thừng, thậm chí nàng còn khẳng định chưa bao giờ động tới một giọt trong đời. Cuối cùng, chàng thắp nến, mở nhạc êm dịu và mời nàng cố thử một giọt Scotch. Nàng nhấp một ngụm nhỏ và nhổ ra tức thì.
- Chàng hỏi: Em không thích mùi vị nó à?
- Nàng bực tức: Không, tất nhiên. Anh nói là rượu Scotch mà lại lừa tôi bằng Whisky trộn với một loại rẻ tiền khác.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tên">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong 1 buổi tiệc, MR lân la hỏi AD: Bạn tên gì?
- AD: Xấu lắm! Tui tên...Thạch Thủy.
- MR: Thạch Thủy à? Tên đẹp đấy chứ!
- AD: Hổng phải!...Thạch là đá. Thủy là nước. Cục đá chọi vô nước là...tên tui đó!
- MR: ???
- AD: Vậy cũng hổng biết! Tui tên...Tủm
- MR: Hả ?!? (xém xỉu)</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Thành thật khai báo">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Nàng: Anh có hút thuốc bao giờ không?
- Chàng: Không bao giờ.
- Nàng: Vậy anh có uống rượu chứ?
- Chàng: Đời anh chưa từng uống một giọt rượu nào.
- Nàng: Thế còn cờ bạc? Chắc anh cũng có chơi chứ?
- Chàng: Không khi nào, em biết đấy.
- Nàng: Vậy ngoài em ra, anh còn để ý đến cô nào không?
- Chàng: Em phải tin anh chứ. Anh chỉ có duy nhất em mà thôi!
- Nàng: Nhưng anh cũng phải có một thói xấu gì đó chứ?
- Chàng: À, đúng là thỉnh thoảng anh có hay nói dối.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ăn không?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một chàng sinh viên chở bạn gái trên một chiếc xe đạp. Đang đi, bỗng nhiên chàng thắng lại cái "ké...é....ét" ngay trước một quán chè rồi quay ra sau hỏi:
- Ăn không ???
- Nàng: ăn !!!
- Chàng: có thế chứ ! Bộ thắng này mới thay hồi sáng đó!
- Nói rồi, chàng tiếp tục đạp xe đi.
- !?!?!?!?!?!?!?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bàn luận về tình yêu">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Các bác sĩ cho rằng: "Tình yêu là căn bệnh, cần chữa trị bệnh nhân bằng chế độ nằm giường".
Nhà vật lý: Sao lại gọi tình yêu là căn bệnh được khi mà nó tiêu hao năng lượng nhiều như thế. Phải gọi tình yêu là hoạt động.
Nhà cơ học: Sao lại gọi tình yêu là hoạt động được, khi mà tổ hợp máy chính vẫn đứng yên? Phải gọi tình yêu là nghệ thuật.
Nhà nghiên cứu nghệ thuật: Sao lại gọi tình yêu là nghệ thuật khi mà ai cũng e ngại phô ra cho người khác xem? Phải nói tình yêu là trò gian lận.
Luật gia: Sao gọi tình yêu là trò gian lận khi mà hai phía đều thỏa mãn. Phải nói tình yêu là hợp đồng sản xuất.
Nhà doanh nghiệp: Sao lại gọi tình yêu là hợp đồng sản xuất được khi mà chi phí tốn kém nhiều hơn giá trị sản phẩm cuối cùng. Phải nói tình yêu là khoa học.
Giáo sư: Sao gọi tình yêu là khoa học được khi mà đám sinh viên làm được còn tôi thì không?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Có thể...">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một đôi đang hẹn hò trong rạp chiếu phim. Trong phim, người vợ đang tức giận, quát mắng chồng vì anh ta ngoại tình.
- Anh nghĩ gì mà thừ ra thế?
- Không có gì, anh đang nghĩ là sau này, khi là chồng em, anh có bị mắng như vậy ko nhỉ?
- !!?!!???</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tin nhắn">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Có một chàng trai yêu đơn phương một cô gái nhưng không dám nói ra.
Một ngày kia, lấy hết can đảm, chàng soạn một tin nhắn tỏ tình và nhấn send lúc 1h sáng. Tin nhắn trả lời đến ngay sau đó, nhưng chàng trai quyết định để ngày hôm sau sẽ đọc.
Sáng hôm sau, chàng trai mở tin nhắn lên và… shock.
”Tài khoản của quí khách không đủ để gửi tin nhắn,xin vui lòng nạp thêm”</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tại sao Ế">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Ế đang là một xu thế của quốc tế trong khi nền kinh tế rất chi lề mề và trì trệ, còn lạm phát thì cao hơn điện thế.
- Ế là phong cách sống của các con người tinh tế và các bậc vai vế, chỉ thích ngồi trên ghế, nhâm nhi cafe, chơi đế chế hoặc nghịch dế.
- Ế là một lợi thế để chúng ta bàn mưu tính kế, xoay chuyển tình thế, quản lý tiền tệ... Rồi 1 ngày kinh tế sẽ đủ sức khống chế tình yêu.
- Ế cũng cần phải có trí tuệ, để khi bạn bè trêu mình là ế, mình cũng đủ sức chống chế: "Tao ế là vì tao sống quá tử tế mà thôi."
- Khi ế ta cũng chả sợ yêu nhầm 1 đứa dở tệ (hay là pê đê) để sau này người mình yêu không phải ê chề và rơi lệ.
- Tóm lại, ngắn gọn 1 câu: "Ế là một phong cách sống cực kỳ tinh tế" :))</noi_dung>
</truyen>

</truyen_cuoi>