<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<truyen_cuoi>

<!--
<truyen ten="">
<ten_truyen></ten_truyen>
<noi_dung></noi_dung>
</truyen>
-->

<!-- them truyen -->

<truyen ten="Rất thông cảm">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Con phải hiểu rằng bố rất kỳ vọng ở con. Nếu bài thi của con đạt điểm 10, bố sẽ thưởng con 50 ngàn đồng.
- Bố cũng phải hiểu rằng con rất thông cảm với bố. Bố đừng nên tốn tiền vào những điều vớ vẩn đó!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Hi sinh vì khoa học">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cô giáo dặn mỗi học sinh mang theo một số đồ dùng hiện đại trong gia đình đến lớp để minh họa cho buổi học sắp tới mang chủ đề: "Cuộc sống hiện đại". Hôm sau, cô giáo đề nghị từng em giới thiệu vật dụng mà mình mang theo.
-Wendy mang đến máy Sony Walkman.
-Kendy mang theo cái mở đồ hộp chạy điện và biểu diễn với một hộp thịt.
- Còn Jonny, em mang gì đến vậy? - cô giáo hỏi.
- Em mang máy trợ tim của ông nội ạ!
- Thôi chết, thế ông có mắng em không?
- Không ạ! Ông chỉ "ặc... ặc" hai tiếng thôi mà.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không ai học cả">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Tý vừa khóc mếu máo vừa chạy về nhà, mách với bố:
- Thầy giáo trù đập con quá, bố ạ. Hôm nào thầy cũng gọi con lên trả bài. Thầy cố tình chọn những câu thật khó để con không trả lời được thì thầy phạt. Hôm nay con lại bị phạt cầm tai đứng ở cuối lớp.
- Bố Tý tức lắm. Hôm sau ông ta dẫn Tý, hầm hầm vào gặp thầy: Tôi nghe cháu nó nói thầy trù đập nó ghê lắm. Tại sao thầy lại đối xử với con tôi như vậy?
- Tôi trù đập con ông hồi nào đâu, nhưng ông xem, hôm nào tôi bảo nó lên bảng trả bài, nó cũng không trả lời được, kể cả câu hỏi dễ nhất.
- Tôi lại nghe cháu nó nói thầy toàn chọn câu khó thôi. Đâu, thầy cho tôi một ví dụ xem nào.
- Này nhé, hôm qua tôi hỏi nó tướng Trần Hưng Đạo chết hồi nào mà nó có trả lời được đâu.
- Bố Tý ngẫm nghĩ một lúc, rồi đáp: Thôi, thầy cũng thông cảm cho cháu. Gia đình tôi là gia đình làm ăn buôn bán, lâu lâu coi báo thì xem tin tức chứ ai đi đọc cáo phó làm gì.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Lịch sử lặp lại">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một phụ huynh học sinh hỏi cô giáo đang dạy con trai mình:
- Cô vui lòng cho biết con tôi học môn lịch sử ra sao? Khi còn đi học, tôi không thích môn này... và đã bị thi lại môn này đấy.
- Cô giáo tế nhị trả lời: Thưa ông lịch sử đang lặp lại. - Cô giáo tế nhị trả lời</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tác phong giám đốc">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Cô giáo cho đề một bài tập làm văn :
- Em nghĩ gì khi làm giám đốc ?
- Tất cả học sinh cắm cúi viết, riêng một cậu ngồi khoanh tay, vẻ mặt bình thản.
- Cô giáo hỏi: Tại sao em không làm bài ?
- Cậu học trò đó thưa: Thưa cô, em đang chờ thư ký riêng tới.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không dám phạt">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong giờ học đạo đức, thầy giáo kể rằng tổng thống Mỹ Washington hồi nhỏ có lần đã chặt nhầm cây anh đào của bố, nhưng sau đó vẫn mạnh dạn nhận sai lầm của mình và được ông tha thứ. Kết thúc mẩu chuyện, thầy hỏi:
- Em nào có thể cho thầy biết, tại sao bố của Washington lại không phạt con mình?
- Cả lớp yên lặng suy nghĩ hồi lâu, cuối cùng Johny đứng dậy cả quyết: Thưa thầy, ông bố không dám phạt vì khi đó trong tay Washington vẫn còn cầm... cái rìu ạ.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đằng nào cũng bi loại">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong 1 cuộc thi vấn đáp:
GV: Trên 1 máy bay có 500 cục gạch, rơi 1 cục hỏi còn mấy cục?
HS: Dễ quá! 499 cục
GV: Làm thế nào trong 3 bước bỏ đc con voi vào tủ lạnh?
HS: B1: mở tủ lanh B2: nhét con voi vào B3:đóng tủ lạnh
GV: Thế trong 4 bước, làm sao để nhé con hươu cao cổ vào tủ lạnh?
HS: B1:mở tủ lạnh B2: lôi con voi ra B3:nhét con hươu vào B4:đóng tủ lạnh
GV: Tốt! thế trong cuộc họp đầy đủ các loại muôn thú trên thiên đình thì sao vẫn thiếu 1 con?
HS: Thiếu con hươu cao cổ đang bị nhốt trong tủ lạnh
GV: Thế sao trong 1 con sông đầy cá sấu mà bà lão đi qua vẫn ko bị ăn thịt?
HS: Vì cá sấu đi họp trên thiên đình hết rồi
GV: Một bà lão đi qua cầu, tự dưng bà ta lăn ra chết. Hỏi tại sao bà ta chết?
HS: Bà ta bị đột quỵ thì phải...
GV: Sai! bà ta bị cục gạch trên máy bay rơi trúng đầu chết. Cậu bị loại! Người tiếp theo.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chiếc của tôi">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong giờ học, giáo sư giảng cho sinh viên về hộp sọ:
- Đây là một mẫu sọ khỉ đặc biệt. Trong thành phố của chúng ta chỉ có hai chiếc. Một chiếc trong viện bảo tàng và một chiếc của tôi.</noi_dung>
</truyen>
<truyen ten="Thưởng cho nếu rớt">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai thí sinh ngồi trước cổng trường chờ xem kết quả.
- Bố tớ bảo nếu tớ thi đậu sẽ thưởng cho tớ chiếc xe đạp điện để đi học cho đỡ mệt...
- Còn bố tớ lại bảo nếu tớ thi rớt sẽ mua cho tớ chiếc “Quây Anpha”...
- Trời ơi! Sao đã quá vậy?
- À... để tớ về chạy xe ôm đó mà...
- !!!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không thể tồn tại">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong giờ hóa học, để minh họa cho hiện tượng oxy hóa, cô giáo hỏi Tèo:
- Em hãy cho biết nếu chúng ta ném một thỏi sắt ra ngoài đường, sau một tuần thỏi sắt sẽ ra sao?
- Dạ, nó sẽ biến mất ạ.
Cô giáo ngạc nhiên hỏi:
- Tại sao vậy?
- Dạ, tại vì mấy người ve chai họ lượm liền chứ sao ạ.
Cô giáo: ?!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ánh sáng hay âm thanh?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Thí sinh đầu đi vô. Ông thầy hỏi:
- "Cái nào nhanh hơn, ánh sáng hoặc âm thanh ?"
- Đáp: "Tất nhiên là âm thanh !"
- Hỏi: "Căn cứ vào đâu ?"
- Đáp: "Khi em bật ti-vi lên... trước tiên em nghe được tiếng... sau đó mới thấy hình."
- Thầy: "Rớt. Mời thí sinh kế tiếp."
- Thí sinh kế đi vô và cũng bị hỏi y chang như vậy.
- Đáp: "Dĩ nhiên là ánh sáng!"
- Thầy (cảm thấy nhẹ nhõm khi nghe câu trả lời): "Em có thể giải thích tại sao không?"
- Đáp: "Khi em bật ra-đi-ô... em thấy cái đèn đi-ốt cháy sáng lên trước... sau đó mới nghe âm thanh."
- Thầy: "ĐI RA! Rớt! Kêu thí sinh cuối vô!"
- Lần này thầy giáo moi ra đèn pin và cái còi. Trước mặt học trò ông ta bật đèn và bấm còi cùng một lúc.
- Hỏi: "Em nhận được cái gì trước: ánh sáng hoặc âm thanh?"
- Đáp: "Ánh sáng."
- Hỏi: "Tại sao?"
- Đáp: "Dễ ợt! Đôi mắt con người nằm trước hai lỗ tai"</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="5+1=?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong giờ số học, thầy giáo đã giảng thế nào là phép tính cộng. Sau khi giảng xong, thầy giáo đặt câu hỏi:
- Thêm 1 vào 5, sẽ là bao nhiêu?
- Học trò: im lặng.
- Thầy giáo nói tiếp: Thí dụ, tôi cho các em 5 con chim bồ câu, rồi sau đó thêm 1 con nữa. Các em sẽ có bao nhiêu bồ câu?
- Bảy!
- Thầy giáo ngạc hiên: Sao lại bảy? Tại sao?
- Cậu học sinh giải thích: Thưa thầy, ở nhà em đã có 1 con bồ câu rồi ạ!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Làm sao đánh được?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong giờ đạo đức, cô giáo giảng bài:
- Người xưa nói: "Đánh kẻ chạy đi, không ai đánh người chạy lại".
Trò:
- Thưa cô, sao người xưa ngốc thế! Chạy lại mà không đánh thì chạy mất làm sao mà đánh?
Cô giáo: ???</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bắt quả tang">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trên đường đi học về, thấy Hoàng yên lặng khác thường, Dũng ngạc nhiên:
- Sao bồ có vẻ thất thần vậy?
- Hôm nay tớ có kiểm tra, nhưng tớ phải nộp giấy trắng!
- Chắc là không học bài nên phải nộp giấy trắng chớ gì.
- Không đâu, hôm kia tớ mơ là nghe thầy nói ai cóp-pi sẽ bị zerô, còn ai bắt quả tang bạn mình quay cóp sẽ được thưởng điểm 10. Cho nên hôm qua tớ không thèm học bài, để hôm nay ngồi canh xem có ai quay không cho khỏe, nào ngờ...</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chuyện không thể được">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Thầy giáo muốn gợi mở cho bé Môli biết ý nghĩa của chữ kỳ tích: "Em thử suy nghĩ xem, Môli, nếu có người từ trên đỉnh tháp rơi xuống mà chẳng hề suy suyển thì đó nghĩa là gì?"
- "Ngẫu nhiên ạ!"
- "Không phải thế" Thầy giáo lắc đầu.
- "Môli! Nếu người đó lại rơi từ trên đỉnh tháp xuống nữa mà vẫn không bị thương thì gọi là..."
- "May mắn ạ!"
- "Em hiểu sai ý của thầy rồi". Thầy giáo vẫn kiên nhẫn tiếp tục: "Người này lần thứ ba leo lên đỉnh tháp cũng lại rơi xuống nhưng vẫn không hề bị thương thì phải gọi là..."
- "Chà, em hiểu rồi. Như thế gọi là không thể được." Môli vùng kêu lên.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bắt lỗi tận gốc">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Thầy giáo nói với học sinh:
- Em hãy mời ông của em đến gặp tôi!
- Dạ, ý thầy muốn mời "ông bố" của em?
- Không, mời ông của em. Tôi muốn chỉ cho ông ấy xem con trai ông ấy đã phạm những lỗi gì trong vở bài tập về nhà của em.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đều phải đến">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Buổi trưa đi học về , cậu bé vui vẻ nói với ba:
- Ba ơi! Chiều nay ba đến lớp để cô giải lại bài toán cô ra ngày hôm qua.
- Sao lại là ba? Ba có đi học đâu?
- Cô bảo tất cả ai làm sai bài toán này đều phải đến ạ.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không chép hết">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong giờ trả bài kiểm tra , thầy giáo nói với Hoa
- Thầy : Hoa, em đã chép bài của Hằng phải không?
- Hoa (đỏ mặt, đứng dậy): Dạ, em có chép nhưng không phải chép hết ạ.
- Thầy: thế chỗ nào em không chép ?
- Hoa: Dạ tên bạn ấy em không chép ạ.
- Thầy: ???</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Ấn tượng nhất">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Thày giáo hỏi:
- Trong năm học vừa qua, nhân vật nào gây ấn tượng mạnh nhất đối với các em?
- Một học trò trả lời: Thưa thày, Napoleon ạ.
- Trò khác: Thưa thày, Lincoln ạ.
- Đến lượt John, cậu bé cứ ấp úng mãi: Thưa thày.... bố em ạ..., nhất là lúc bố xem điểm tổng kết cuối năm của em.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chưa nấu đã chín">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Tí: Tớ đố cậu con gì chưa nấu đã chín ?
- Tèo: Chả có con gì cả ! Cậu này hay đùa dai .
- Tí: Sao lại không có ?
- Tèo: Thế cậu bảo con gì ?
- Tí: Con 33 chứ con gì ? 3*3 chả bằng chín thì bằng mấy ?
- Tèo: Trời !</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Thí nghiệm thành công">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Peter đi học về, bà hỏi:
- Hôm nay cháu học gì?
- Hôm nay chúng cháu làm thí nghiệm hóa học về chất nổ bà ạ.
- Thế ngày mai?
- Cháu chưa biết, còn phải chờ xây lại trường đã!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Biện pháp mạnh">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Tí qua rủ Tèo đi học.
- Tí: Tèo, giờ này sao chưa chuẩn bị đi học?
- Tèo: Tao phải đưa em tao ngủ.
- Tí: Vậy hả? Vậy nó ngủ chưa?
- Tèo: Chưa, nó khó ngủ lắm, chưa chịu ngủ
- Tí: Để tao hát ru cho nó ngủ nha?
- Tèo: Khoan! Mày phải dùng biện pháp nhẹ trước cái đã!
- Tí: (đầu bốc khói)</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Sống trong thời kỳ nào?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Nè, mày chép hoài của tao vậy không sợ giống nhau thầy trừ điểm à?
- Yên tâm đi, bài của mày là "Ông sống trong thời kỳ xã hội đen tối!". Còn của tao là: "Ông sống trong thời kỳ xã hội đen!"
- ???</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Biện pháp mạnh">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Tí qua rủ Tèo đi học.
- Tí: Tèo, giờ này sao chưa chuẩn bị đi học?
- Tèo: Tao phải đưa em tao ngủ.
- Tí: Vậy hả? Vậy nó ngủ chưa?
- Tèo: Chưa, nó khó ngủ lắm, chưa chịu ngủ
- Tí: Để tao hát ru cho nó ngủ nha?
- Tèo: Khoan! Mày phải dùng biện pháp nhẹ trước cái đã!
- Tí: (đầu bốc khói)</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Lấy ở đâu ra?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong buổi thi tốt nghiệp trường hàng hải, giáo sư hỏi thi một thí sinh:
- Nếu cơn bão đến từ phía bên phải con tàu thì anh sẽ làm gì?
- Tôi sẽ thả neo.
- Từ phía mũi tàu?
- Tôi thả neo thứ hai.
- Từ phía đuôi tàu?
- Tôi thả cái neo nữa.
- Anh lấy ở đâu ra nhiều neo thế?
- Thế thầy lấy ở đâu ra mà nhiều bão như vậy?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Hỏi khó">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Lan: Tôi hỏi thật ông nhé! Mong ông đừng giận: Một tuần ông gội đầu mấy lần vậy ?
- Hùng: Bà hỏi làm tôi khó trả lời quá. Đáng lẽ bà phải hỏi là: “Mấy tuần ông gội đầu một lần mới phải chứ?”</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Xấu xí sẽ làm gì?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong lớp học, cô giáo hỏi Enna:
- Ước mơ của em sau này là gì Enna?
- Thưa cô, nếu lớn lên xinh đẹp em sẽ làm diễn viên điện ảnh hay người mẫu, còn nếu xấu xí em sẽ làm cô giáo ạ!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Lấy ở đâu ra?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong buổi thi tốt nghiệp trường hàng hải, giáo sư hỏi thi một thí sinh:
- Nếu cơn bão đến từ phía bên phải con tàu thì anh sẽ làm gì?
- Tôi sẽ thả neo.
- Từ phía mũi tàu?
- Tôi thả neo thứ hai.
- Từ phía đuôi tàu?
- Tôi thả cái neo nữa.
- Anh lấy ở đâu ra nhiều neo thế?
- Thế thầy lấy ở đâu ra mà nhiều bão như vậy?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Chưa nấu đã chín">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Tí: Tớ đố cậu con gì chưa nấu đã chín ?
- Tèo: Chả có con gì cả ! Cậu này hay đùa dai .
- Tí: Sao lại không có ?
- Tèo: Thế cậu bảo con gì ?
- Tí: Con 33 chứ con gì ? 3*3 chả bằng chín thì bằng mấy ?
- Tèo: Trời !</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Hợp tác">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Ông chồng trò chuyện với vợ:
- Này em, từ ngày chúng ta dùng tiền để thưởng, con trai mình học khá hẳn lên, nhiều điểm 10 lắm, em thấy vui chứ?
- Theo em thì hẳn là nó đã đem tiền chia cho thày giáo một nửa thì có.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Hai quả rưỡi">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Hai người bạn lâu ngày gặp nhau.
- Tí: Sao , dạo này cậu học toán khá chứ?
- Tèo: Cũng không đến nỗi tồi.
- Tí: Thế thì tớ có hai con gà mái đẻ ra năm trứng, vậy một con đẻ bao nhiêu trứng?
- Tèo: Dễ ợt, một con đẻ hai quả rưỡi!
- Tí: !?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Sai giống nhau">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Thầy giáo nói với một bà mẹ học sinh :
- Thưa bà, tôi rất lấy làm tiếc phải thông báo cho biết là con trai bà đã nhìn vào vở của bạn khi tôi ra bài làm trên lớp, con bà đã chép bài của bạn.
- Dạ, thầy nói gì tôi chưa hiểu.
- Vì cả hai đứa mắc những lỗi giống nhau.
- Thưa thầy, có thể là đứa bạn kia đã chép bài của con trai tôi…
- Thưa bà, đáng tiếc không phải như vậy. Tôi đã ra câu hỏi: “Các em có biết vị trí của quần đảo Acores không ?, đứa bạn của con bà đã ghi: “Em không biết” và con trai bà ghi :”Em cũng thế!”</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Học sinh thời nay">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>- Thầy nghĩ là ở đây không thích hợp để ngủ. Em có thể về nhà nằm ngủ được đấy!
- Thưa thầy không sao đâu ạ, chỉ mong thầy và các bạn nói nhỏ một chút!
- !</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Bí quyết học toán">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Bạn A bảo bạn B: Cậu muốn có “bí quyết” học toán nhớ lâu không ?
- B: Làm cách nào , chỉ cho mình với .
- A: Dễ thôi ! Cậu chịu khó “sưu tầm” là được
- B: Sưu tầm thế nào ?
- A: Phải tìm vật thật, ví dụ: Hình tròn thì tìm: cam, nho, bưởi, táo…, còn hình vuông, hình chữ nhật thì tìm: Bánh trung thu, kẹo cao su…Các thứ ấy luôn để bên mình mọi lúc mọi nơi thì cậu sẽ nhớ lâu thôi .
- B: Ồ! Hay thật! Thế còn đọan thẳng chắc phải nhờ đến “roi mây” của bố mẹ và “thước kẻ” của cô giáo để nhớ lâu phải hông nè?</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đứng nhất">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Con: Bố ơi! Hôm nay thầy bảo con đứng nhất lớp.
Bố: Giỏi! Thầy bảo con học giỏi nhất hả?
Con: Dạ không, thầy bảo con hay ngủ gật nhất, hay bị điểm kém nhất ạ.
Bố: ??!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Liều mình">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một học sinh đi chơi về tuyên bố với cả phòng:
Cuối cùng rồi cũng có người con gái dám liều mình vì tao. Cả phòng nhao nhao:
- Ai vậy mày, nhỏ nào nói nghe coi?
- Nhỏ Hồng bên lớp sử chứ ai!
- Nhỏ nói gì với mày?
- Nhỏ nói “Yêu ông ư? Tui thà nhảy lầu còn hơn”.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đến thầy cũng phải điên">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Thầy giáo : Em hãy cho biết Mặt Trăng xa hơn hay Mặt Trời xa hơn?
Trò : Mặt trời xa hơn ạ .
Thầy : Vì sao ?
Trò : Vì sao của Khởi My ạ
Thầy : ko, tại sao ?
Trò : Tại sao của Ưng Hoàng Phúc ạ !
Thầy : Ko , ý thầy là Why đó .!
Trò : Why ? À ! Why của DBSK .
Thầy : Trời ơi ,tôi phải làm thế nào ?
Trò : Dạ , phải làm thế nào của Wanbi ạ
Thầy : Trời ơi !!!
Trò : Trời ơi của Lê Cát Trọng lý ạ ..
Thầy : Tôi đau tim quá !
Trò : Đau tim của Lâm Chấn Huy ạ
Thầy : RA Khỏi Lớp
Trò : ốồô , bài này mới ...=))</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Không muốn tới trường">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Buổi sáng, bà mẹ đánh thức con trai của mình: "Dậy đi con, tới lúc phải đến trường rồi".
- Nhưng tại sao con phải tới trường. Con không muốn tới đó đâu.
- Con đưa ra 2 lý do tại sao con không đến trường xem nào?
- Bọn trẻ ghét con và các thầy cô giáo cũng ghét con.
- Những lý do ấy không chính đáng chút nào. Dậy ngay đi nào.
- Thế mẹ có thể đưa ra 2 lý do tại sao con phải tới trường không?
- Được thôi. Thứ nhất, con đã 52 tuổi và thứ hai, con là hiệu trưởng!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Máu chảy đi đâu?">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một giáo viên đưa ra bài học về sự lưu thông của máu. Cố gắng để làm cho vấn đề rõ ràng hơn, ông nói: "Bây giờ, nếu tôi trồng cây chuối, như các bạn đã biết, máu sẽ dồn xuống đầu và mặt tôi ẽ chuyển sang màu đỏ".
Cả lớp đồng thanh:
- Vâng, thưa thầy!
Thầy giáo vui mừng hỏi tiếp:
- Vậy tại sao khi tôi đang đứng thẳng ở vị trí bình thường, máu lại không dồn xuống chân tôi?
Một cậu bé hét lên:
- Vì chân không rỗng, thưa thầy!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Tính chất của vàng">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trong giờ thực hành môn hoá học
Thầy: ngoài các tính chất dễ nhận thấy của vàng như : có vẻ ngoài sáng bóng, dẫn nhiệt tốt, điện tốt. Em nào cho tôi biết vàng còn có tính chât hoá học nào nữa.
Thấy Tèo đang gà gật.
Thầy: Tèo em hãy cho biết vàng còn có tính chất nào nữa hả?
Tèo: thưa thầy vàng còn có tính chất dễ bay hơi nữa ạ.
Thầy: em chắc chứ?
Tèo: chắc 100%. Không tin thì thầy thử để 1 cục vàng ra ngoài đường xem.
Thầy: xỉu..!</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Đi trễ">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Đã vào tiết học, keli lúc này mới bước vào cổng trường. bác bảo vệ kêu lại và hỏi:
- Tại sao con đi trễ?
Keli:
- Ước mơ của con là làm thầy hiệu trưởng
Bảo vệ:
- Tôi hỏi tại sao lại đi trễ mà?
Keli:
- Vậy bác khi nào thấy thầy hiệu trưởng đi sớm chăng????</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Thi vấn đáp">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Một sinh viên phải trả thi trong hội đồng. Giáo sư hỏi:
- Các-mác mất năm nào?
- Các-mác đã mất! Một phút mặc niệm để tưởng nhớ đến Người!
Cả hội đồng đứng dậy tưởng niệm một phút. Giáo sư hỏi tiếp:
- Lê-nin mất năm nào?
- Lê-nin mất, nhưng sự nghiệp của Người vẫn còn sống mãi. Ðể tưởng nhớ người lãnh đạo vĩ đại của giai cấp Cộng sản, 5 phút mặc niệm bắt đầu.
Cả hội đồng đứng dậy, mặc niệm. Giáo sư thì thầm với hội đồng:
- Thôi cho nó 3 (*) điểm đi, không nó bảo chúng ta hát "Quốc tế ca" thì chẳng có ai ở đây thuộc lời đâu!
(*) - 3 điểm là điểm trung bình theo thang điểm của Nga.</noi_dung>
</truyen>

<truyen ten="Em co cô...!">
	<ten_truyen>...</ten_truyen>
	<noi_dung>Trước tiết thao giảng vật lý, cô Tâm dặn cả lớp:
Cô Tâm: khi thầy hỏi là tất cả phải giơ tay hết nhe. đứa nào không biết thì co ngón tay lại.
HS: dạ!
Trong tiết thao giảng, có 10 giáo viên khác đến dự. cô Tâm đặt câu hỏi:
Tại sao chiếc xe chuyển động được?
Cả lớp đều giơ tay.
Cô Tâm: à, lớp ta hôm nay giỏi quá. vậy Bu em nói cho các bạn biết xem nào.
Bu: dạ thưa cô, em co mà!</noi_dung>
</truyen>

</truyen_cuoi>